[反馬就收收皮先] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [906]

發覺由修咸頓果場開始比人迫搶，隊波就踢得好辛苦

係咪要買哂全世界最勁22球員俾sob
到時踢得差先可以怪 sob 呢？

如果係咁點解要炒雲高爾摩連奴
只係要 sob 既 PR 說話能力

足球世界領隊係超級重要
佢影響到嘅嘢太多太多

Sob 真係只係一個九流領隊

Welcome Thiago!!!!!

純屬on9先會反馬

其實mctom係咪應該改踢防中

妹同般被人夾住就無人識踢波

人哋騎撚住空撚聯？
唔搶口？開波唔係話網上唔係唔敢搶口

對住啲迫搶
中場得一個人隊隊都識遮你中場線
好彩嘅普巴轉到身
唔好彩嘅被人拍甩
焗住交邊對面就壓上迫兩閘
兩閘唔識傳波一定回後
然後重覆永遠猜唔入

Where is Spanish trash lung

然後兩個開始攰
情況仲差左

全英超都知

唔好再開即討la

又話on9先去即討, 點知成班衝哂過去, 自認on9?
然後搞到分薄哂2邊人流, 好似睇緊李城即討咁

屌你老母買左條8x9
剩係斷左曼一關 好撚dum春
點解要因為愛隊而忍唔住手買左落去

前面算好 要屌就屌後備中場同埋後防

對迫搶一定係長傳

利申無去即討等開post例外

連勝又唔見你出聲?
呢場DDG膠到咁又可以點

終於冇咗rojo

買哂22個最勁咪又係爭前四

佢咁樣用球員根本幾下就俾人睇通哂，仲要永遠勝利11人+80分鐘後先換人

隊波面對住高位迫搶唔要體力嘅打法
搞唔掂

最撚垃圾一定係後防果5個

下場西咸輪換比bruno抖下先啦
反正贏或者和西咸最後一場打李城最少都要和先得

普巴都好d
般攰到傳波都差左好多

之前佢直接可能有3-4成比到
依家3-4% 都唔知有無

再覆埋呢句就訓
真係情願全副選 專心下星期2場聯賽
球員球迷都一定會理解
清新
dalot 拜 文西 bw
mctom fred P
MATA halo james

同埋最撚嬲係 屌你老母係一早知呢場踢得咁柒
上場打norwich 唔撚洗大家捱生捱死打到120分鐘啦
一早輸撚左佢好過啦 早抖啦大家 下場見

識買一定係感情對沖

改造都唔係一兩季既事啦
佢踢防中踢得好都可能係26、27歲既事
真心俾錢買防中仲好

應承癲返嚟同迪基亞公平競爭
我諗呢個都係一個幾好嘅方法

大家同唔同意俾人迫搶唔識踢嘅問題，根本唔完全關球員質素事,而係1）極短傳後場猜波+2）中堅變派牌主角嘅問題？
究竟由幾時開始用波中堅等於係後場玩短傳猜波
中堅成鬼日帶兩下急停橫傳，完全對組織冇任何好處。最慘係你會feel到組織重心完全唔係交俾中場，而係後衛，呢套戰術對老鼠拉龜，諗住人地迫埋自己半場方便打反擊？！傻的嗎，我淨係見到學界水準後衛係後場玩波增加失球權甚至輸波風險。
同返真正用波中堅里奧比，你有幾可成場波組織重心交俾佢同維迪架？以前識用波標準係佢地有節奏識時機做長短傳，為中場提供轉邊同防守補位作用。壓住人地半場黎打，hold 住條後防線係中圈靠後，一直都係以前曼嘅戰術體系。就算以前出名打防反，都唔鬼係一般運動戰就後場無聊互猜啦！再講，以前打big4，真係451防反時期，教練都唔會傻到後場互猜當組織，人地走黎press，一定係用闊個場，盡快將個波畀翼！喂你中堅技術控波好係bonus，唔係要你去做組織核心呀！
依家隊波最欠嘅係真正識控制節奏嘅中場。冇一個墮後中場有穩定性可以派牌，次次見住三中堅或馬迪好淡定橫傳，對面根本就唔鬼驚你。十次有九次龍門球開極短，睇住幾乎次次都俾人迫甩或界外球，呢d叫徒增加犯錯風險嘅戰術，係麥堅拿先諗到

個人認為

係對面防守收窄 逼你向邊 由閘開始build up 但我地兩閘用波能力唔夠好 就做唔到波上去

我由季初開始講到季尾

其實班轟
早一兩年已經知成班中學雞
岩岩考完dse嘅小季雞
咩都講得出口

正義之師（自稱） 個朵流架咩

洗撚理班柒頭咩

痢狗再癲都唔會玩空難啦

真 高普 哥狗呢啲都係垃圾黎 唔買人就唔識贏

特別係最尾一腳
近3 4場 睇到俾唔到 俾人打反擊好多次
上場ayew越位果球

由收幾萬變收唔知有冇一千

同意，嗰場修咸頓示範咗俾其他弱隊睇點打曼聯
曼聯班後防一迫就好易亂，一腳踢上去又唔會夠人頂
嗰場被人將前場同後場完美地cut開咗
今場車仔咪再示範多次

其實應該點打343？
死守又屈多人龜，前面又有3個前峰+兩翼衛長期反搶搞到好難出波。

成撚日轉邊要個個經手咁onL9 一腳過啦

建議下姐

同埋即討根本分唔到on9走
on9一樣可以入曼區

根本要比bruno唞 上兩場明顯開始無狀態
今日又踢足

痴撚線，又反sob
再咁炒領隊落去，隊波唔洗旨意復蘇

即討多on9 唔開即討on9就入晒狗竇
開完即討無人入咪一樣個個入返狗竇

真
上季就班阿狗句句空難前空難後
今季到轟

差啲唔記得上場FA又係閪波 120分鐘

而家得番2場 重邊有輪換bruno嘅空間呀
邊個代替到佢

“麥佳亞救咗曼聯好多次 可以體諒”
“迪基亞以前好勁 可以體諒”

一個80M一個收緊375K
收咁貴踢到蔗渣表現 一場柒完又一場
唔講以為係街場求其搵咗兩個人踢波可以交倒少少貨就接受到

車仔今場同熱一樣mma

我哋都唔會同痢狗玩人踩人啦

所以唔好再開
根本無用

龜根本唔識用波
佢只係扮識

依個都真
awb真係唔掂

根本麥龜做乜撚隊長 佢都要有條友屌尻佢先醒 L2更加唔使講

淨係今季
聯賽對愛 watford 熱刺
今日又係咁

而家係犯錯多過神救
真係要雪

下場麻煩出清新

唔會囉
屌撚爆佢哋

其實香港d軌仲煩過利

蘇蛇同成個教練團呢場交足學費
而且係好撚貴既學費
所以我期望自此佢會開始有plan b
如果唔係遲早都係要躝架啦

智障盲毛又衝出黎柒

冇計啦 鬼叫今季贏撚左垃圾車3場咩。啲車狗焗住焗住

你愈同佢玩 佢就愈開心
attention seeker
唔撚理佢就得

老鼠仲有無係連登玩？

On9 邊撚個會估到b仔上半就要走
Ddg bw上半場尾同下半場頭失誤 又怪sob?
9流領隊做到19場不敗？
今場sob可能有啲問題 但最大一定唔係佢啦

Bruno又踢足，屌你打fifa都斷氣啦。
蘇帥唔識輪換嘅後果嚟緊幾場一定仲明顯

搶口其實無所謂 波台由高登年代都互抽
但無啦啦又空難聯 同上年班妓迷一撚樣臭口

係泛登班軌先咁On9
我同我啲軌Fd都正正常常傾波

最撚唔明就係啲傻鳩話咩係要咁做唔通球球斬
就係有時斬有時後面做上去先唔會球球逼
你覺得冇人頂到可以練反搶/搶second ball
但球球想做就一定唔撚得
而家一俾人逼就唔識踢波咁
強如鏝城都唔可以球球造啦
揸住隊唔識傳波嘅中堅仲想球球做

好長

如果bruno夏天黎到
一早係bruno做啦
下季俾bruno做副隊啦
反正呢家好似無副隊

真 好撚煩

高波過頭既反擊+體力化

阿特蘭大都係類似343，好多失波都係中場俾人迫甩就仆街，再唔係就係壓哂上去攻俾人高波俾中鋒停到再後上反擊

所以我覺得今場ig佬完全岩踢

成撚日用累黎幫龜開脫
佢錯嘅大部分都係極低級犯錯

今場應該出Lin 正選算啦
橫掂都係踢西波
而家又chur多Bruno 一場

一輸波就咁
要怪嘅永遠是Maguire+Ole+DDG
其實都有其他問題
Rashford今日仲垃圾過James
Pogba啲波又是應傳不傳
AWB小兒麻痹腳拖慢曬

個個留晒喺狗竇 on9見到都會跟埋入去啦
車狗都係開即討 但係人地識成班一齊去即討
咁樣至少唔會追狗竇post見到一堆on9留言

都唔關事
即討Post真係多好多生面口傻鳩

成隊波啲問題多到我都數唔到有幾多

今場排陣唔關sob事啦，佢只係唔如我地所願出副選，豪門讓人入決賽又真係幾難睇既
變動慢，冇驚喜，依啲例排啦
ddg真係撐唔落，第一二球基本上到哂位，咁都失衰到好似搵人客串咁

咁你繼續迷你既 sob
買埋 sancho 出年都只會街場 freestyle 踢法

無 要中場有基本表現既
般奴 普巴一定要出
其他現階段根本唔夠班
仲要加多個滿血清爽既馬迪 駁下腳 防守補下位

要大膽啲向前傳 以前卡域克比人屌卡膠個陣都係咁
費sir叫佢要向前傳之後就勁多過頭靚波 個陣仲要前面有小豆

我咪話左西咸個場贏或者和都無分別
你西咸又出bruno博盡贏左但係李城個輸左咪仆街囉
比bruno抖多幾日打李城好過啦
如果無左bruno就連西咸都守和唔到咁就抵撚死啦

我覺得除左狀態不足
我始終都覺係戰術問題
車都咁踢
但好有活力
曼d人又變返企係到等波踢
中場b18拎波大家都望住佢等佢傳
好少現位幫手
所以一逼佢就廢左
球員同球員之間企到勁開
少配合 少走位
後埋 中埋 前場 無串連

進攻繼續小兒麻痺，近幾場連防守都無埋

所以開黎都哂氣

分薄人流係唯一副作用

迷咗ddg咁耐
上季忍佢 今季忍佢 甚至上半場都仲忍佢
好想搏佢真係會踢返起
但第2球真係忍唔到了
thanks for the memories but it's time to say goodbye

支持下季dean回歸

個個咩 田乜伯光囉

對般尼俾人轟死位

個波運都運唔到上去
AWB 就擺明係黑洞
Maguire 講就用波中堅 次次都係扮唒嘢拖到慢唒之後橫傳比左閘
當你邊路運唔到上去人地一逼中間就已經輕鬆守到

班小學雞以匿名就乜都講得
又唔撚尊重歷史
真係on99

咁都叫Freestyle
你睇過摩氏足球未

淨係識咒人死全家/斷腳/空難

個個位都硬係有啲問題

對迫搶最好係快速轉邊
但得普巴做到呢樣野
你前面無空位長傳都無用

人地就係想你球球斬
前面班人頂波唔叻仲去高波

dean vs ddg 個重點係:

dean你用佢一季唔岩其實無蝕, 人工唔高, 後生可以進步, 又容易放得走
但
ddg狗依家只會回塘, 今季數據已經比dean差, 下季只會更差, 再老一歲更加難放

所以唔好再話博唔博到dean 去為ddg 開脫
因為ddg 連博既機會都無, 博佢一定輸

垃圾軌到時入到決賽贏唔撚到仲好笑

都係 本身狗竇都大撚把on9

中後段有球冰人帶上去同前面玩左幾下onetwo好似仲對版

條後坊可唔可以主動啲e.g拜利咁，屌你老母L2同M5閪到永遠比人攝埋嚟先block

唔係咁講，我地而加得失球一樣，我地贏西咸幾多球等於最尾我地可以輸李城幾多球-1，我地贏西咸4球，就算輸比李城3球都得

今季曼車3:1 佢地咪繼續咁搶口

點解龜係隊長
本來都唔想問

以前唔入即討post 就係太多,都無跟開隊波既,入去就鳩屌
似足fb 球迷咁...屌返d ff區都駁到悶既野

輸都唔大問題 贏李城就得
但sob心雄撚會咩

明明幾個鐘前先有真freestyle睇

我覺得打343 無問題
就算今場用正選打 情理上都理解
因為sob話過 想要個杯沖喜下

但點解 杯賽用開 清新 之後換DDG？
我就覺得咁做好唔尊重清新
就算daddy年代再仆街 但歐霸都係尊重keep住用清新

當我馬後砲，但結果論係 第二球 失完之後
根本已經無哂士氣
而DDG最大責任係第二球
咁用DDG有咩好處？

盲撚咗？冇人叫你球球斬

等 sob訪問
更衣室應該屌鬼 後防個個炸彈

對西咸和到就得

老西都用dean 反正ddg都係派膠 咁dean黎到唔好彩都係派膠其實都係一樣

真心想知棄用清新原因

無好處, 純粹so9 on9

的確係要用返romero 先係好既管理

搏佢好似vds咁有第二春

唔好發夢啦佢依家退化到反應又慢又睇唔到個波

佢第二球根本完全判斷錯誤，隻手個位落錯哂

根本已經係嚴重回塘，類似祖赫特咁啦

勝利十一人加油
Chur都要chur埋淨低果兩場
後備無一個係可靠 渣乾都要架啦

隊波d高層又唔係好似曼城咁，可以係咁科水買人
好啦，就算科，都係買佢地想買既人，唔係買領隊想要既
你換邊個領隊都死
係呢個格局下，你再係咁換領隊，對隊波係冇好處
會令而家在陣個堆都適應唔到，廢埋武功
我唔係好sob冇野要改，係佢咁有心教，今季先第二季
點解唔比時間佢，好多時經驗要靠時間累積
而且佢同費sir關係咁好，又有費倫睇住佢
再換，應該換邊個？

真 ddg只會愈尼愈差
呢個世界冇幾多個vds

全場壓迫/半場陣地戰
曼聯都係打得最辛苦最近見般奴開始被人釘對防守就見到，當佢越來越後拎波就變相中場線同前鋒又被cut開
進攻嘅方式其實開始見到有唔同
唯獨是係變陣/臨場對應（Ching講嘅plan B）我覺得成班教練都麻麻

PS 我見其實好多時係場邊都係菲倫叫住班球員，蘇B好多時都係坐係位睇mon，有時甚至見唔到技術指導區有教練呢方面我覺得同其他球隊好唔同

輸一場sob就變左九流領隊
十幾場不敗同今季雙殺鏝同三殺軌個時你盲撚左?

根本兩班波嚟

唔得，李城入波多啲所以除非我地入波多過李城，如果唔係得失球起碼要贏一球

我地都有講

呢到唔可以講so9唔得架
一輸就係攰 球員唔得
好似fifa咁
So9 用人係ok
但戰術真係保守落後同一般
Freestyle 靠球員
就算曼城點攰點柒
你會唔會見哥狗隊波無射門
運唔到個波上前場做射門

就算勝利十一人嘅後防都唔可靠

之前幾場失波之後都會有期望
呢場波落後個時覺得贏唔到

咁斬高波就一定破到逼搶
唔係應該要更多嘅走位去造空間咩

唔通比跣手閪龍做隊長咩

我覺得so9想繼續用依家個踢法既
仲需要買好多人

拜利慘 次次大戰傷

vds 都唔係亂咁博返黎, 人地真係練左好多技術先可以打咁耐

ddg 靠反應, 其他野接近無進步過
回塘就898

識唔識計數
Head to head一球當兩球
人地加1你要減1㗎on9

所以我咪講左-1囉

馬迪唔得咩
論資歷論質素 點排都排唔到龜啦

依個真
好似對面都照用卡巴唔用Kepa

咁你有咩領隊心水？
今年先係佢第二季，咁快又要換？
之後黎個個教得唔好，係咪又換？無限輪迴？
高普都用左幾季去執利啦

修咸頓果場

唔係長期有正選

我唔覺要換manager
路數就是咁嘅路數

我地唔會無啦啦咒人 咒修狗都係因為佢地飛身踩綠木

vds根本冇滑落過到咁既level
嚴格黎講唔係第二春而係keep住水準再進步

龍門呢家野跌完真係好難上
casillas hart兩個好例子
過埋今晚真係正式對ddg死心
用dean刷到個青訓好龍門個感覺可能仲好

曼區多數學家
無視條戇鳩就得

係喎，計漏左head to head
自膠

真係慘
撞第一次都仲頂得住
撞第二次麥龜好似驚撞佢唔死咁
撞撚到佢爆缸擔架抬走

你講到重點

哥狗見唔對路都會落底傳中

蘇狗仲一直係中間死去然後仲要唔做任何戰術變化

臨尾有ig佬其實空位多左好多，不過已經太遲

當年既vds 番尼企中堅位做波分分鐘好過80m

正義之師

依家degea個feel係 一有近柱就會入

你輸3球比李城個時 李城入球+3 同時我地失球都會+3喎

總結：so9又將曼聯帶返bruno嚟前 5212閪陣 sit back做傻鳩

唔差在比佢搞埋下季
至少買人方向正確, 傳既都係想要sancho,vdb 同中堅....望返隊波缺既人真係合理

我覺得佢係試緊既，最起碼都比多一季時間佢
睇佢買完burno差咁遠
就知隊波好多野要執

so9 唔係排陣問題
係「管理」問題,

換人慢,
輪換不當, 死chur bruno

佢d手法 企位真係錯撚哂

慘 唔止成隊波派膠
球迷都派膠

上次對阿記好似傷出

「你覺得冇人頂到可以練反搶/搶second ball」
唔係每次都走到位㗎
咁人地人盯人呢
控傳唔係萬能

本身都反馬 但係今場有咩好屌
個波都去唔到佢隻腳度
同埋最近見到佢有進步 都希望佢冇嘢好反

但係AWB嘅所謂進步有咁多人J就真係睇唔透
意識同基本功仍然係好差 唯一進步其實係戰術充許佢有時可以同對面單對單所以可以偶有佳作 今場一比人逼真係英冠級表現 面對面傳失左起碼五次

其實龜真係冇可能唔出聲 邊有人踢波唔撚出聲 仲要前面有個自己友都唔出聲照頂

Dean 心理質素唔會差得過DDG
今季喺錫菲犯錯後至少唔會拖累到下幾場

隊長特別惡

係呀 根住咪一堆短人頂唔到波

咁麥龜都抽水踩人條撚啦
呢啲野都係盡量避免講啦

第二球依家諗返都燥燥地 邊有可能咁樣入

我冇話過sob冇野要改
但又係輸一場又換領隊呀？
咁換到幾時？

所以根本好唔尊重
如果我係清新 依場之後已經可以入得紙申請走

佢啲動作好硬橋硬馬
仲衰撚過華西

換到不敗為止

落底傳中一定要高波咩
今日車狗個3球唔計mount 其他兩球都係地波黎

呢家最緊要有歐聯踢有錢買人

其實james功能咁突出都好應該有啲上陣時間

上場寧願用廢lin都唔俾佢踢

之前對維拉果啲成80+先出佢，依家四強突然間叫佢打前鋒

華西勁咁撚多
打防中都可以有貨交

呢個我同意
但你話換領隊，又要重新適應
之後唔岩又換
只會惡性循環

佢同Jones rojo 係要盡快賣
傷患真係多得過份
霸住個位又用唔著
出得返又要驚佢傷
又要練返個態
中堅健康最緊要 無健康
比個雲迪克都無撚用
諗下佢三個呢幾年做過d咩

仲有車抖多2日都係大因素黎嘅
睇下佢地迫搶都知

真係冇邊個2號龍好似清新咁抵得諗

他人盯人咪會有空間囉
防守球員始終是人唔係機器
一直處於被動係會lose focus
你走動唔夠多又咪俾人佈好陣執second ball

可以斬波省中人地入時 仲有咩無可能

Bailey係咪得罪人
上次出場俾Matic玩
今次俾麥龜打撚到瞓住出場

最離譜真係d短傳特別係打返入中間要配合果d....10碼8碼可以傳到差幾個身位

錫菲聯同曼聯嘅球迷差好多，同埋錫菲聯新升班，間唔中輸下都接受到，只要唔降班，我地要入頭4，失一分都好緊要，壓力差好遠

所以咪話囉 乜撚隊長姐 聲都唔出下 由失第一球開始個反應就知邊個適合做隊長啦 人地bruno即刻出哂聲dum哂地 麥又唔出聲 唔係話吹奏bruno 但事實根本就係咁

復賽後一切還原咗

輸一場就話要換領隊
咁上場鏝輸比阿狗 哥狗係咪都要走

我覺得軌未夠之前阿狗癲
當時阿狗係爆閘入嚟貼空難圖再改狗竇名

同埋猁狗都玩過空難啦

咁都唔代表佢係點
你睇呢場 修個場 再睇下排第幾？
臨場表現 換人 戰術 組織性
都睇得到佢只係一般
相反買球員既眼光就幾好
佢應該去做技術總監
找另一個做教練

哥狗落底傳中好多時係地波前柱，明顯有練過，你睇翻岩岩對紐就見

當然有時後防太密都要高波，咁佢基本上都係靠阿古路

曼聯啲落底傳中就真係嘔血

馬撚有名你叫

嗰陣80m踩賓周我至少有屌咁都冇張牌真係黑咗啲 家陣啲車狗踩撚完你仲要大大聲笑鳩你明黑你 乜撚野質素

哥帥今年比d城迷屌到化
好多人叫佢躝

又賣乜撚
今場俾人爆2次頭
根本唔關玻唔玻璃事

咁哥狗都應該炒，輸比修咸頓

Awb 次次傳中唔係比人閂到就唔知傳個乜波出尼
總之d波一去到佢到進攻基本就斷左
最慘係對家都知佢冇腳好波
成日放勁多空位比佢
咁多空位隊友又冇得唔傳比佢
跟住就可以回防

哥狗個套都比人睇穿左啦
但唔係隊隊都有咁勁既戰術執行力破佢咋

雙殺鏝同三殺軌都唔代表啲咩 咁你一定係戰術大師
定係摩狗個啲先叫戰術

ddg狀態係飄忽 上場贏晶宮打得好好 今場又突然輸球咁既波

有睇過甸軒既都知佢其實都落地都係慢 當然佢絕對係可以一試 不過要肯忍痛唔要ddg.. sob又未必做到
你睇羅美路至少都夠資格獲得輪換 sob都冇咁做

下季都叫做可以俾甸軒借多季 但借埋下季 甸軒都仲上唔到位既話 佢就真係會走人

失波班後防淨係望天
係到怨天尤人

係呀，d軌係咁
自己黑就永遠屌人要還債
人地黑就4424，黑哨插水

我覺得2號龍做後備就預左
清新點講都前國腳
當時都肯做2號 又肯輪換
Daddy點樣更衣室氣氛再差 都識尊重個輪換玩法

用結果論睇
與其話勝利11人 唔夠休息係大問題
不如點解要杯賽破壞左個輪換不成文規定
我自己真係好戥清新唔抵

Bailly健康實力一定有 至少唔會被動地任人魚肉

使撚理班垃圾軌咩

成隊中堅得佢唔怕迫搶添

你覺得曼迷好好多，入去李城區爆閘都有啦，天下烏鴉一樣黑，無話邊啲球迷有品啲

好彩有巴打起咗件p祖底先頂到吓

第一球Lindelof咁易俾Giroud食位

車今場kovacic jorginho好難會被人迫甩

真係想睇佢拍白lin
白lin做80m個位做波
B負責包

換班新人好過真係
再咁等落去都唔係辦法
換咁d走我覺得係好事黎

爆閘同笑人空難可以拉埋一齊講

岩先爆左入黎幾次
好似叫光xx田

條迪b十年唔見一次 爆完走入嚟話潛水

其實一開始三中堅防守無問題
係拜利傷咗先開始成隊發夢

有時真係需要bailly呢啲主動殺出去防守，有時睇住L2同M5等人拎住波推先埋去都燥底

光月御田

難d
豬腦入決賽好似必勝

其實我一早已經話要換

好多領隊都可以係英超十幾場不敗有好成績

但強隊領隊係要計數，去到咩位就要球員精神面貌大概係點，出場時間係幾多

以前費sir大賽前都會留一留星仔，抖一兩場之後大賽就跑到痴線，傑斯史高斯里奧就酌情休息

如果你話勝利十一人既根本拉翻全季就係唔得，雲加咪年年二月仆街，仲有個經典例子奧尼爾呢，帶維拉打25周既話隨時係big4，但打完38輪都係第6至12

曼聯基本上係季尾都要一週雙賽架啦，根本唔關疫情事，但俾你換五個都要咁遲先換就根本冇得賴，完全係未夠班教頂級聯賽，教下拖肥呢啲可能就得既

第二球咪輸2個中堅唔拍唔封位

根本中堅個組合要一標一包先合理 依家白lin同80m唔知想點

Solskjær: "I can't speak for David de Gea's confidence but he is mentally very strong. He knows he should save that one 100 times out of 100 but that's football for you. I made the decision to play him and mentally he was ready for it." #mulive [bbc]

Solskjaer on De Gea: "Obviously everyone has to perform. Everyone has a chance to stake a place in team. David knows he should have saved second goal. But that’s done now. It's hard for a keeper to make amends." #MUFC

全季對四場
贏得一場輸三場就好似老母返頭嫁咁打鑼打鼓
唔知仲以為佢地贏撚左冠軍

希望林伯快d賣撚走佐真奴

健康嘅拜利先係真.用波型中堅
假派路麥龜就收收皮先

個球白lin已經叫龜 龜冇反應 有啲懷疑佢真係撞親個腦

老鼠黎,不意外

算啦咁嬲做咩，上幾場對車都係佢地派膠 + 我曼有運先贏到

- 首循環佢地中兩次柱，又派膠輸12碼
- 次循環佢地中堅傷出，換防個下俾馬頂入，同今場第一球一樣；仲有住烏腳毛越位、麥隊走甩張紅
- 聯賽杯就又係12碼 + 福1000球先入一球嘅罰球

今場人地多兩日抖，又出哂正選咁濟 (應該剩係換咗後備龍，美隊好似有傷)，逼得好同贏波係天時地利人和嘅結果

蘇sir 諗住半正選偷雞守和半場其實冇錯，車逼得咁勁下半場有機會會跌watt，到時先出普巴 馬仔 綠木 搏命，點知拜利傷搞到要提早換

只可以講佢搏輸咗，但如果好彩少少，守和到半場可能就唔同講法。所以我覺得馬後炮屌蘇sir 排陣有d harsh

另外想講正選冇普巴同梳，令到後面破唔到對面逼搶。Fred 已經係度俾人屌爆就唔再提

但梳缺陣其實都好關鍵，成條防線得佢左腳，佢overlap/underlap 爆上去係其中一招破對面逼搶。今場白lin 都爆咗上去幾次，但本身右腳所以威脅大大減低

最後真係本身保開ddg 都頂佢唔順，蘇sir 真係要雪佢兩場先得，佢d 集中力差到 對面隻短手狗雪完正常番，如果我曼呢隻雪完都冇用就唔該賣得

「好多領隊都可以係英超十幾場不敗有好成績」

數十個出黎睇下

Mentally ok physically not ok

真係唔知做乜撚隊長

白Lin同麥龜成日都俾人Zip到位

話晒士砵亭隊長黎
有領導能力又有領導經驗
早半季黎應該升佢都唔升麥鳩啦

仲攬
冬甩仔自己檢討下

但錫菲聯其實疫情前冇乜輸過，作客成半季冇輸過，係之後連續對利鏝先輸左兩場

整體黎講dean冇乜大犯錯，係足總杯對阿臨尾個出迎係判斷錯誤

白lin負責包
龜負責鳩

今場係打得差，不過全部正選冇咩大傷都算好彩架啦，起碼冇影響到聯賽爭四

咒修頓死全家
以前啲人有底線唔爆閘、唔講空難、唔叫人斷腳，不過算啦，而加邊有人理呢啲

佐對錫菲聯果場柒到仆街
只係今場冇人俾到壓力車狗中後場

排陣冇錯
係班轟狗下下攞人命咁
癲恩又唔撚俾牌
結果真係傷撚左拜利逼住轉陣
馬後炮咁講
如果keep住打3中堅
第一球韋利安傳俾azp果球會有冰人睇住
唔洗bw出醜

知唔知個時哥狗拜man mark巴係做唔到波 巴個時係用長傳兩三野搞到對面出晒醜 之後哥狗先死死地氣放棄咗 你冇一時長傳一時造波嘅能力嘅話 人地真係場場逼你就收皮

做咩啫你 好酸

好卦住肥Shaw

曼聯今場明顯走動係好少

老老實實 咁樣先係好領隊 冇可能咁樣公開話個球員
不過我認同sob係死攬ddg既 希望好似lin咁睇左咁多場派膠會對佢死心

濕地算唔算winning eleven
第一季單線刷到冠軍
第二季多線就已經開始奶野

咪修狗咁囉 綠木咁樣食一腳條前車狗牌都冇張

Herrera回家吧

所以咪話要再比多小小時間，最起碼教多季
係既佢輪換係做得唔好
但其實後備個班人腳都唔係好
就好似個時般奴未黎
個個屌佢場場lin或p正選
左其實佢根本冇得揀

對外點都要攬
但望落d言詞已經harsh過之前

應該過埋剩底兩場就開拖架啦
一陣信心問題或者內訌無前4就死

如果依家d後備有星仔7成...

我地有個好似星仔咁周圍跑
做無名英雄
好似係

其實我希望迪迪仔會打番起
佢仲有得救既，起碼心態上冇lin咁鳩

好正常 費sir都係咁 對外攬球員 私下屌到仆街

三中堅陣既bw係咪一定要shaw逗住先識踢

過多一兩年咪好似車之前咁 古圖施同施治

下場咪又係ddg正選

佢對猁果場派膠，已經足以比曼迷屌到佢腳震睇心理醫生
侯治都好勁架，踢曼聯咪一樣受唔住壓力，呢啲野好難講，不過都要收返黎試下，見到ddg而加咁

佢而家失哂信心
為隊波 為佢自己 都應該要雪一排 俾佢冷靜下

Lin直情冇得救 舉手要波 要完俾返後

呢個真 唔覺得會出羅美路

因材施教先係費sir,費sir最叻就係睇人

希望拜利冇事

仲有兩場 應該點都會出ddg

雖然我對閪龍已經死心
但我覺得下年9成仲係佢
當年費蛇都雪佢出a lin打幾場啦
kepa override完煙蛇都要雪一場
今年又柒都仆街又雪咗幾場先醒
所以下場對西咸仲唔雪返一場點都講唔過去
而且唔畀d教訓佢對閪龍自己都冇乜好處

聯賽唔出清新都冇計 但歐霸就真係冇藉口唔用

三中堅好多時shaw會前插反而BW補位
一個左腳一個右腳有層次好多

係 強如碧咸朗尼C朗雲佬迪維斯
冇狀態都係要落bench

29歲就回撚晒塘
龍門黎講都幾撚過份

排第二喎
得失球差
組織性 進攻足球
破紀錄100粉英超冠軍
4:0 英超冠軍
咁都要炒 咁so 9炒撚硬
認左佢啦 so 9 真係一般
落到場個畫面
同痢同鏝係有段距離
無统治性
但係咪呢個時候換
定係比多一季睇下點
我覺得係可以
只少成績都算穩定
但想拎冠 我諗靠佢就好有難道

拜利而家點
半場聽到英文台話佢入左院

我唔肯定有冇不敗，但十幾場打出黎同傳統big4差唔多成績既中型班領隊就有呢堆

紐卡素柏祖

富咸學神

保頓艾拿戴斯

比歷韋斯咸

侯城半季季軍

維拉奧尼爾

椰子拖肥

哈利列納樸茅

曉士曼城（羅賓奴黎果陣成20場不敗）

我想問夠唔夠

早嚇突都係差唔多
29歲就係2016歐國盃個年
但係都未有閪龍d犯錯到咁核突同低級

唔好痴線啦大哥

有時可能係一時失信心
我唔會咁快判佢死刑回塘冇可能反彈
事實佢難救果d都係救到 今場都兩球
但成日唔集中犯d業餘錯誤
所以一定要雪佢一排俾佢冷靜下先

星仔除左體能之外其實都係速度快+勤力，如果你話純粹迫搶60-80分鐘我覺得james都可以試下

當年用傑斯打右翼mark丙朗都係練出黎姐，主要都係要勤力，我覺得可以試下，james都係好勤力既球員，必要時當工兵用都好合適

我寧願佢救唔到果d都唔好失d鳩波

差唔多成績

成隊波可以講係買左bruno先叫真正嘅重建，到而加先差唔多半季，哥狗第一季教鏝差啲入唔正歐聯添，我覺得比多季啦，睇埋夏天點執，下季執完踢成點先決定啦

雪完再係咁就than you and goodbye

你咪自己查下呢堆球隊既成績囉又要問又要冇重點咁回應做乜柒

冇記錯當年費Sir啲龍全部幾場一膠
輪輪吓又變返DDG企穩正選

你check 下bruno 黎咗之後個聯賽積分榜先
就算係計前年12月蘇sir 黎曼打後，我曼都係英超排第三
後防連環派膠之下輸一場波 就抹殺哂上面d成績？

再講，今季足總杯 + 聯賽杯都入到四強，聯賽入到前四，仲有歐霸可以爭下，我覺得呢張成績表一d都唔失禮

由18世界盃開始派足兩季膠
點叫一時失信心重要失到幾時？

星仔仲可以策動反擊 守又有質素
果球反比分比朗隊 朗隊再傳比阿朗
James 有排都未到星仔到

三殺完又點 幾多分
咪又係五弟
隊波同痢鏝比
统治性又唔夠
組織性又唔夠
進攻性又唔夠
你要用個幾場打丁打飽佢
而家嚟睇
事實係so9 唔係冠軍級教練

有冇睇撚過波

上面果堆除左侯城之外都係當年有能力衝擊歐聯席位既球隊黎

但侯城半季第三又唔計？

佢咁樣抬出去
最低限度都聯針同腦震盪

Ddg本身就係信心差嘅人，龍門一質疑自己就好易出事，睇心理醫生啦佢

其實扣番因為佢失誤直接無左既分 我地今年應該踢緊歐聯+lead緊李城幾分

Sob除左保守d之外真係屌唔落其他野
後備兵源差成班仲想點

其實個綠帽奇俠好on9
覆左佢幾個月
次次蒲頭唔係屌sob就係屌球員
拎親出黎既論證都係奇奇怪怪咁
我建議同大陸仔一樣處理手法

其實ddg輸埋咁多依啲波 龍門教練唔係應該要有啲針對依方面嘅訓練嘅咩 定係話練完都係咁 冇得救

如果龍門教練都有責任我有啲擔心dean 返到黎 未必幫到佢進步

教左季半就叫躝
之前冇人用，成績勁差
到買左般奴追番上黎，有機會踢歐聯
証明佢慢慢執緊，我都覺得要睇多季
好似摩佬咁，一黎夠3冠，最尾咪又教唔掂

因為到而家都冇雪過

因為雪完佢最快醒神
蘇蛇仲想救呢條撚樣
點都最少要雪一場受啲教訓

事實係，所以我只係講迫搶果方面，其實方面佢都未得，但淘汰賽其實體力既計算都好重要，所以用乾左james再落木既話可能係一個好選擇

贏波就so b 輸波就so9
次次話搵冠軍教練 其實就搵緊即食教練 v92唔勁？daddy唔勁？咪又係一鳩樣 俾啲時間啦

但費sir 同蘇sir 都讚佢心理好

我覺得係佢太撚有自信就真，派極膠都唔正視自己集中力不足呢個問題
當年俾人百屌成才其實某程度都證明佢自信爆燈

認同，仲要好似妓迷黎

真 為隊波為佢自己都一定要雪
佢自己識諗嘅就主動request抖下

人地話緊俾你聽咩叫足球

痴線
你尾個句，我唔否定你係咪真
但你拎呢對曼同利，鏝比
係咪痴撚線

駁唔到又話人on99本身一早都blk左你啦

阿狗嗰次都係我哋呢邊有人叫阿狗空難，先搞到人哋咁扯火
最開始挑阿狗嗰個又係生面口，出咗事之後就冇再見過佢上水

無人話抹殺佢d成績
我只係講佢唔係冠軍級教練
今季場場都有睇
但用曼既標準無可能咁就收貨
但買人係幾好

班後備有邊個夠班係其他TOP 4打到正選? 話炒教練個D講黎睇下
係咪要出番14 15? 仲睇唔夠?

依個又唔知喎
佢自己講？？？

但佢係球場好慌，當年donut事件，再係英超比人撞到仆街又派膠，個樣驚青到

我見fifa14叫佢番妓post

如果心理好 甚至自大
一定係要雪唔係繼續信佢
要佢地懷疑自己又或者唔服輸
先會push到自己進步
kepa明顯就係呢種
所以蘇蛇再盲撐出條撚樣佢一定死鳩硬上唔返
雪佢一兩場都仲有得賭下

fifa14條仆街屈左我幾年，當年我話我好朋友係阿，所以冇曼既比賽，我會同fd睇阿，對當時阿既熟悉就好似半個阿咁，熟過好多人

然後佢就一直話我阿狗

又係迪b咁 10年冇見過 一出事就入嚟話係曼迷之後潛水

足總杯 + 聯賽杯都入到四強，聯賽入到前四，仲有歐霸可以爭下
今季咁嘅成績你唔收貨？ 咁你覺得要點先收貨

你唔係覺得今季可以爭冠下話，上半季用緊lin P 咋

利伸上半季係反蘇 想換教練
下半季佢帶既成績
係值得比多季

fifa14連安76都唔識你仲信佢

咁你都係想隊波 拎冠軍姐
唔同年年阿狗爭4
要贏真係要追上痢鏝

衰d講 L14 P15 J21 呢班啲基本功都唔穩
同以前啲 工兵 比始終仲差得遠
條bench未夠班輪換係Ole復賽後嘅限制

都係向前望算啦

第二球真係手法問題
定唔知佢係猶豫緊接定撲出底線

邊個玩先唔緊要，不過既然大家都奉陪到底，即係大家都接受左遊戲規則，咁就唔好投訴啦

同意
多個bruno就已經踢到啲似係佢想玩既野
值得試多個轉會窗畀砌

不過我對佢臨場調動同調節既既表現都幾不滿
一季半咩學費都交夠
下年唔應該再係咁

我又唔係卡靈頓我點知
不過你諗下當年侯活個d 派完膠即刻失哂信心 失埋正選
ddg 派極膠都仲好似冇事發生咁，我開始覺得佢心理好強大

咪好似對葡萄牙 比丫朗射入果球咁

真係好撚on9 拎教緊完整第一季既so9 去同利 鏝比统治性 組織性 進攻性 知唔知自己講緊咩

统夠未ching

似啱啱出黎未瞓醒
但頂級龍門真係講緊90分鐘都要專注

Copy佢 冇睇到

我同意呀，人地雪兩場真係令kepa 鬥心返哂黎
唔係話上番神級，但起碼少好多低級錯誤先

佢冇失正選只係因為個領隊唔雪佢

中堅左閘右翼防中都要買
事實係而家隊波太多冗員
唔改善下個人工架構
都唔好諗爭冠

所以我上面咪話
成績只少穩定
買人有眼光
俾多一季佢係合理
但睇佢教隊波既落場表演
我唔認為佢係一線教頭/ 冠軍教頭
當然你認為佢係 我無意見
反而我覺得林伯隊車將來會幾令人期待

而家呢隊曼，唔係費sir時期既曼
點解咁多曼迷仲係沉澱過去
我唔係話sob係一個完美教練，佢輪換同換人方面係要改
但成日換領隊，真係睇唔出對隊波有咩好處
一係你就好似鏝咁，扔一舊錢出黎，成隊換
咁你隊波咪唔洗執
但你又唔係，咁緊係要慢慢重建架啦
你下下都唔比時間，一黎就話曼既標準冇可能收貨
你睇下而家隊曼係咩人腳先啦
高普今季隊利記曉飛，都執左幾季啦大佬

輪換唔換龍
b傷走去變陣
半場唔換

最撚激氣係就算個場派完膠都仲有神救
你咁講完我都開始信佢好自大

375k一個星期 領隊都幾難雪下
唔知ddg份約又無d出場條款

睇下曼二隊意假踢 俾DDG捐到訓唔著

如果因為人工名氣就唔敢雪嘅 咁絕對係領隊問題

你目標遠大係岩
但唔會係拎一個岩岩入主左一年既領隊
去同一個執隊波執左幾年既領隊去比囉

全能仆街又有助攻

個球波角度唔刁鑽
去勢唔勁又唔係彈地
視線冇受阻
真係好廢呀閪龍

希望山狗快啲走

干蛇有冇興趣要廢龍

今季場場都有睇
但用曼既標準無可能咁就收貨

你自己講話今季唔收貨喎
唔好spin去未來先

你覺得今季要點先收貨

其實佢有d野都有d point嘅
未必係同利狗曼城比 個程度
而係個方向

依家個情況基本上要等利鏝入調整期+轟維持依家咁先有機會爭個冠軍，仲要望冇下一隊李城奇蹟

下半季其實個板凳都好左，木打起左，同james都係唔同類型既球員，加埋有ig佬甚至可以左馬中ig右福呢啲配搭

又或者左馬中木右占等等

但蘇始終都係得一種諗法，或者去到好後段先調馬去左，今屆作客利好似尾段都係咁

簡單黎講就係戰術既靈活性好低，死球都好依賴球員個人能力

以前侯城李城都係斬平飛俾龜搶高點頂，依家好多時只係斬個唔洗跳既波俾龜衝頂，但呢啲波好難睇清楚個來勢所以佢幾乎都頂失哂咁滯，唯一入就係之前對轟

如果個戰術唔係哥狗咁壓制性又咁低靈活性既，咁基本上都好難爭到咩冠軍，如果你話蘇斯克查只係過渡性領隊咁ok，但靠佢未來五年衝聯賽我諗成功可能性會低過5%

山狗咪又係咁樣棄用借走

點解唔知
好明顯隊波連
今場組織運個波上去都做唔到
修個場又係咁
中前後場斷攬
無配合走位
林伯隊波就做到
同埋唔該唔好開口埋口
on9前on9後
以為自己岩哂咁
你有你睇法 我有我

其實14+15乖乖地打翼係ok，問題係佢地會自己搶住要波派牌，特別係14

連加特其實同皇個盧卡斯華斯基斯差唔多，但華斯基斯勝在靜係落底傳中俾拉膠丙朗唔做多餘野

連如果乖乖地係右翼出下波我覺得都唔太差

Handanovic 都老 係時候換龍換Martinez

所以先話要比時間
你高普，哥帥，都用左幾季執隊波
點解sob一黎就要踢到識飛
你識欣賞林伯，點解唔識欣賞我地買完個bruno成隊唔同晒
佢臨場係唔好，但唔代表唔會進步，下季都係咁鳩先屌都未遲
再講下現有成績，近幾個領隊，張成績單最靚應該係摩佬啦
一黎3冠，結果係點？
我唔係盲撐sob，我只係覺得成日換領隊對隊波係冇好處

你都幾好笑
我又無quote你
你又block左我都知我講緊你呀
仲要覆我
知唔知醜字點寫

佢本身個龍勁到vds咁

不過岩岩果場派左膠

耐無睇
搞咩有LKK同大力神都唔出 反而全能戰士374有

Handan 意甲第一龍咁滯 不過老la

我個覺得要似返林伯隊波咁啦
對波要有form 機動性
穩定做到射門中籠
有返d走動先啦
好似今場俾人踢到還唔到手點搞

好似傷，上場已經冇

374之前助攻高甸好勁，呢排踢起左幾勁

LKK傷完冇耐
大力神半放棄

林伯仲要今季先上任+冇得買人仲走埋世三

點解放棄大力神唔係前排先入波咩

大力神踢到養生足球咁，又慢又廢

Agree
Btw你小心

唔夾干地戰術

Welcome大力臣

留係熱做核唔好搞到而家咁

是但，呢邊有好多on9駁你唔到就話你on9，然後班小學雞又會跟住口水尾講

之前呢度吹撚到馬舒亞同丙朗差唔多勁我真係o左

想要thiago 多啲

熱狗又贏

其實你話成個下半季係咪都冇from，我又覺得唔係
起碼對般尼茅夫先輸都可以反cap先
個時我記得好多巴打都話以前既曼，係唔會覺得落後左仲可以反cap到
但近幾場係有疲態既，一來因為賽程，二來係因為sob唔識輪換
但有時d野你睇人好人睇你好架姐，車今場好，但之前輸比錫菲聯3粒，車迷咪又屌到仆街

Welcome Thiago

16/17 係高普同哥狗第二季，即管將當年鏝猁成績同今年曼對比

猁：
聯賽 - 第4 (領先第5 1分)
足總杯 - 次圈出局 (輸俾狼)
聯賽杯 - 四強出局 (輸俾修)
歐賽 - 冇歐賽，專心本土賽

鏝：
聯賽 - 第3 (領先第5 3分)
足總杯 - 四強出局 (輸俾阿)
聯賽杯 - 次圈出局 (輸俾曼)
歐聯 - 16強出局 (輸俾摩)

曼：
聯賽 - 第5 (落後第3 1分)
足總杯 - 四強出局 (輸俾車)
聯賽杯 - 四強出局 (輸俾鏝)
歐霸 - 暫時8強

就算同高普哥狗比，蘇sir 呢張成績表都唔失禮

Sancho Thiago Rice Pakho 中兩件都唔反木

所以同意呀
所以咪話佢做多季合理
但睇戰術深道 佢係一般
Bruno 我都丁左好耐
但再睇 曼既中場唔係靠bruno pogba
就可以解決到組織力不足問題

16/17 唔係哥狗第一季咩

美隊咪頂咗世三個位，仲有收番青訓呢

未講佢上手已經train到成隊波控傳基本功好好，唔似摩狗剩係識打19世紀足球有破壞冇建設

柏豪唔要都罷

事旦啦
你講再多啲人都係話唔收貨架啦

仲要未講話
依家嚴格黎講 第一季

所以真係要睇佢暑假買咩人，點執
其實唔係想盲撐sob，而係真係覺得成日換領隊對隊波好好處
再加上sob而家有咁多舊有班底幫佢，先想再比時間佢去run
同埋我諗半季多左般奴，見佢玩既野即刻唔同左
我諗好多人都覺得應該再比時間佢既

sor 記錯
咁當係比較第一季full season 啦

事實上你見到蘇斯克查個戰術好依賴球員狀態，因為曼聯傳中既威脅接近係0，所以下半季好多入波都係遠射而唔係真正將個波做到入禁區再由前鋒finish

呢樣先係最令人擔心

對維拉，12m+木遠射+普遠射

對般茅，12m+馬遠射+木遠射+罰球，有一球唔記得

感覺如果對方屯重兵係禁區附近，曼聯就接近無能為力，只能夠零星由個別球員製造威脅俾對面防線，例如對水晶宮兩球都係類似神來之筆

如果冇辦法做實實在在既戰術打入對方禁區起腳，其實要取得好成績係極為困難

你見轟用左豬腦之後好多攻勢都製造到大量威脅，兩翼傳中從來都係爭冠隊入球既方程式，當年皇馬都係屈兩翼傳地波屈死祖雲達斯個老人防線

但曼聯顯然幾任領隊都唔太信呢套，但以前曼聯打呢套就打到出神入化，就係用小豆都頂到你仆街

SO蛇入既貨暫時全部對辨,係輸今場姐唔洗又換呀
上半季佢仲要拎住14,15打中場

你自己個point係so9隊曼同利鏝 組織 統治性冇得比，所以佢唔會係冠軍領隊，但林伯你就覺得佢好好多，佢隊車呢刻同利鏝有得比咩

最on9既係唔拎返大家第一季比，去用呢家既利同鏝去比，真係有病

成日屌屌屌 換領隊 呢家買人正正路路 等佢換血換得差唔多 佢再拎唔到咩成績咪走囉

咁係有進步
但我個人認為
作為前6既球隊
一定要有能力運個波上前場
完成一個中籠射門係最重要
都睇左呢幾場 我覺得頭6隊嚟講
曼係差d
一逼搶就現哂形

我覺得戰績未去到上半季咁差嘅話
都未需要咁大反應話要炒SoB

今場陣式本身冇問題
係Bailey傷出即刻後防自爆
你可以話SoB踢踢下轉陣令到球員適應唔到而爆
亦可以話球員本身戰術執行能力弱先適應唔到而爆

講出波今日轟入果兩球都係急勁既前柱地波
梳同awb有排學

龜真係唔覺對辦

落底傳個急勁地波 前鋒入楔 簡單直接
曼依家就係少左好多依招 對上好似就係馬入楔個場
唔明點解唔keep住用多D 今場比車狗咁樣屈左兩球

失鳩波真係打擊士氣

好過14 15

大佬，人地抖多兩日呀，俾人逼到運唔到上前有咩出奇
對面係車黎ga，唔好真係以為人地真係私家雞先得ga

你話full team 對中下遊都運唔到就話啫，對住強隊隊波跌watt 下輸正常啦

其實我覺得曼係搵到嗰forms㗎喇 係真係體力不支 先搞到表現下滑 所以希望sob 係輪換依方面進步 同埋除左曼sancho之外 買返啲有少少質素嘅球員返黎 輪換嘅時候都有選擇 唔係lin 依啲質素

雲比沙加暫時無呢個能力
睇咁多場awb傳中
一係唔到位一係就比人block
比我感覺係完全無期望
Shaw 進攻同福配合好左
但傳中果下都唔好得awb幾多

豬腦始終係傳統中鋒，出親波佢總會係危險地帶出現，入既第一球都係半個機會，之後有一球漏俾後面又係精彩，上半場幾下佢企係禁區焗住龜要mark佢搞到阿朗素係後面頂到已經係對中鋒既好好示範作用，所以如果馬要打前鋒其實寧願442雙箭頭，單箭頭黎講佢實在冇果種狠去搏入波

下半場初段福果下窄位佢一早收左步

但你參考下其他中鋒係會衝埋去搏尾柱

咁大撚把選擇啦

好同意
“製造到禁區內既射門”
但而家逼場就連波都上唔到前場

用一個青訓可以代替一個世界級嘅球員其實都幾勁

如果木狗夏天買到攻中而家再高分啲啦
屌你老味dybala eriksen bruno一個都買唔到

想問下
有咩戰術唔依賴球員狀態

認真問

當年華西+r2都試過屈左曼城兩球，我覺得呢啲波都係練架姐，兩閘出到咁柒根本係冇練過

破解到中堅同中場比人遮線先可以更上一層

絕對值得比時間sob 之前嗰幾場真係有返以前費sir嗰陣時嘅感覺

上半季話要炒領隊我都無話可說
但係而家慢慢打出成績 十幾場不敗然後輸左一場比強隊就話要炒
會唔會痴線左啲

美隊係青訓？
你睇下用幾錢買？

諗到突破足球理論,靈感男神

睇錯美臣sor9

柏豪可以即食 佢又講到明想嚟 不過Thiago>pakho

轟呢十幾場穩定翻好大程度都係用基佬取代翻阿巴咸，簡單直接，有個中鋒頂住個中堅，美國隊長都多左機會入禁區，唔明點解蘇斯克查咁憎i25死都唔用，明明佢落場之後曼聯啲波入肉好多

對寧斯對諾域治都係，可以將個波帶入禁區再橫傳

上面位巴打
用左個更精準既分晰
就係曼好難做到個波入禁區射門
但林伯隊波係做到好好多
加上呢幾場一逼搶連波都運唔到上去
同埋我好似無話到要換
只係話佢係一般
我都有講so9買人幾好

完全唔覺柏豪勁

唔勁都可以打後備
起碼做到靴里拉既替代品
好過 14 15 fred 麥湯

之前對修又係有人傷之後失波
今場又係 完全係集中力問題
下半場一開始BW同DDG親手送成班上山 判左死刑
人地即刻差唔多10個企晒喺禁區

你都識講拉膠丙朗
我哋嘅係馬福

當馬仔真係隻馬？
福射個陣禁區頂都未到都要加速搏尾柱
成日捉住啲On9嘢屌馬

20-30m都算
av企硬70m 不了

以前費sir果套442咪成日醜陋地贏波，落底傳中搏混亂

由於經常係邊線做組織，失波都好少係心臟地帶失，一般都係邊線輸界外球，俾人爆甩就技術犯規

唔用進攻中場係因為進攻中場狀態差會連累進攻，直接442可以靠兩個前鋒默契搵食得，兩翼兩閘供應都得

依家成日硬打中路導致來回好多，成隊要走上走落消耗既體能都好大，以前就咁c16+s18都可以連踢好多場，因為通常係邊路失波都係邊路球員比較攰，但費sir手下既邊線球員大部分都體能好好，相信都係因為呢個情況

唔失第二球都唔覺有機會贏
個中後場控傳同修仔果場係無分別
無長傳係死症 中場唔落黎做波
你比中堅做 一個傳一個 咁樣轉邊？
對面擺龜速中場都跟到你啦
波都做唔到上去真係抵輸

如果你係猁迷，你一定係第一季就叫高普躝

咁爆炸頭同渣古係佢自己放既，夏天唔買前鋒又唔搶先過紅牛買夏撚基本上冇得賴話得乜乜乜啦

個人意見 季初做underdog嘅時候主打反擊唔洗主攻 麥同awb防守方面畀到信心大家 但雙核返來變咗主攻 兩個係進攻方面嘅缺點放大得好緊要 麥隊後面拖住個波放唔到出來破逼搶 awb波底差進攻有改善但都未到合格級數 更加唔好講復賽後兩個狀態都差 連防守都甩甩漏漏 兩個都要盡快搵返個狀態返來先得

痴線佢本身同福個位差唔多，佢自己走到去禁區頂死位就停左

豬蛇呢種中鋒實際但球壇已經買小見小
唔係點會仲要靠豬蛇

我覺得重點係連唔撚落底 佢落底會好正常
唔好call波就得

70m大把選擇

thiago都係叫35m姐

咁呢套陣容一睇就知唔得啦
兩隊都係想引人地攻搏反擊 sob都係想搏下睇下偷唔偷到雞
偷唔到雞下半場出番正選當輪換大半場
但咁樣落後兩球 真係唔係一件易事

BTW DDG

輪換嘅話夠打包Buendia + Cantwell

話多唔多話少唔少既

後生既有夏撚，不過佢半季德甲入得一個頭搥，但只要係禁區有半個機會佢會走幾十碼過去搶點

黃金期有音樂比利、比洛迪、杜凡沙柏達、ings、麥斯高美斯（呢件飄忽）

黃昏期既就係格連梅利、史杜安尼，早幾年有個韋巴咸

其實主要係要有一個係危險地帶捕位同不惜一切搶點既前鋒，真係可以將係禁區睇落冇機會既波放入網

死球季初唔係冇試過平飛
一啲都唔work
呢埸有兩次chance係角球嚟都錯失

係，我覺得差極有個譜，當年著35號都冇乜野

季初斬果個唔得

咁我確實無睇到
我發現呢到好多人撐so9
因為成績穩定左 覺得有希望
買到岩用既人 其實都好正路
但我個人就幾睇重隊波戰術
可能睇左睇哥狗巴
當然我諗唔會再有下一隊
我自己覺得曼無一條入球方程式
組織力不足 球員之間火花唔多
無鮮明既足球風格
所以我會話so9 係一般
當然佢之後係點無人知
有人會覺得慢慢嚟會解決
但我覺得so9 係戰術上唔係岩既方向
但重建陣容上確實係無可否認係做得好

渣古算啦
打前鋒中鋒唔得㗎
右翼出波反而唔差

同你諗法差唔多

依家有左般奴只係有效地將曼聯組織攻勢既地帶由中圈、左路擴大同推前左去離門40碼停到波做到幾下短傳，所以依家一樣係禁區都係做唔到波但就多左遠射，因為組織既地帶推前左

如果大家真係唔知咩叫戰術多變，可以睇闊D，睇下阿特籣大，睇下人地用咩球員咩班費轉會費入到聯賽差唔多100球+連續前四+歐聯8強，再睇下曼聯

阿特籣大呢幾場冇出伊歷錫，前線一樣著哂火，就算唔出隊長GOMEZ一樣有其他戰術，仲將著名歐洲廢鋒搞到變阿特籣大神鋒，果個就係梅利爾，依家改造左佢做罰球手+角球遠射王，屈到仆街，三個前鋒聯賽入波超過15個

其實我建議呢度好多曼迷真係睇下其他波再定論曼聯個發展岩唔岩，就咁係英超睇好似曼聯今屆幾好，但事實係今屆除左利之外根本每一隊都退步左，依家睇落利、鏝下季都會有唔差成績，轟又大搞，阿仙奴既阿迪達我覺得係好但後防成日爆先累事，下季唔知買到咩人唔知會唔會脫胎換骨

仲有狼隊又追左上黎，可能真係兌現到當初升班既目標，三年內打歐聯

睇落其實各隊個形勢都係上升緊，但曼聯最大問題都係冇一個好可行既戰術能夠穩定地製造威脅入波，而且經常性上半場大開大合之後下半場就冇哂表現，呢D都係係頂級聯賽好危險既地方，或者咁講，冇乜強隊會係上半場勁過下半場，除非你真係強撚到今季利咁，上半場已經234

曼聯上半場勁下半場體力不繼呢個唔係球員問題，而係蘇斯克查既戰術問題，當年佢教莫迪都係上半場入既波大概佔65%，下半場只係得35%入波，但挪超始終係次次次級聯賽，所以佢OK，但英超黎講就好難

舉個例，英冠冠軍諾域治都係60%入波來自上半場，呢招係英冠係好WORK，領先住踢，但上到黎英超就好多時上半場狂攻唔入，然後下半場就冇力輸波，俾人睇定食，再黑D就好似主場對錫菲聯咁上半場領先，下半場都輸番兩球。

季尾力追曼聯既狼隊計半場成績係排英超包尾，但佢有自己既殺著，上半場妹到仆街，靠2-3條友既反擊，下半場推哂兩個翼衛上去攻再加查奧爾後備落場屈機傳中俾魯占頂，季尾都殺左好幾隊(維拉、韋斯咸)，係無啦啦俾查奧爾正選之後就仆左街

但曼聯如果半場贏唔到或者落後，似乎真係搵唔到咩方法可以係下半場贏到

佢真係神奇，當年踢拖肥同西布朗都屈到仆街，黎到曼聯食肥左之後就廢哂

Atlanta個種強都是要靠意甲其他個種弱襯托出嚟
你睇他對祖記CR+Dybala根本冇符
PL中流自Conte嚟咗進步好大
我真是唔明點解講到Ole一毛不值咁
由摩狗個種只是識大巴高波到而家玩地面流已經好好
再到而家抄拜仁個套 不敗期間有十幾場CS又入到波
輸一場你同我講我曼後退緊

未踢之前話平常心
出左局又話要炒SOB
今場除左唔明龍門點解要出DDG之外
其他都算正常
我諗真係半場前傷左拜利亂左陣腳同埋無啦啦輸一粒入更衣室
如果半場00出番黎我覺得仲有得踢下
當然DDG下半場出黎個球又真係好撚洩氣
但其實後防都要負好大責任
不過賽程咁密班波攰都冇計
唔好唔記得對面軌比我地抖多兩日
好似樓上話齋
如果入到前4
今年第一季真係收貨

今季輸/和嘅波大部分都是派膠
但已經比上季防守好好多
再用好個防中位會更好

呢個真
好多都唔係話對面組織好靚或者世界波
希望班後防夾完一季下季可以正常番
呢幾年啲關鍵比賽成日派膠真係睇到好頹

第二球又見到冰人既問題係
d遠射成日好慢先殺出去

今日就連matic都有d包唔切個位禁區頂太多空間比對方做入去或者遠射

今日個三後衛唔成功某程度上真係差個肥shaw
三個正宗中堅既控球 拉闊
做唔到shaw喺到既時變返4後衛企法
bw就因此上唔到變4231

今日見到般奴咁都要踢全場真係好擔心

咁Bruno體力幾好唔太需要擔心

炒祖記三比一，作客俾祖記迫和都冇符？

阿特蘭大贏埋拉素羅馬拿玻里架喎

意甲如果發唔計既話咁歐聯出線八強又點計

同埋依家曼聯邊忽似拜仁

隊隊波都上升緊 曼聯就唔算
穩定有效攻勢 反擊長傳唔算 禁區頂 one two入攝唔算 遠射唔算
一兩場打得唔好 組織唔到就係垃圾
除左利同鏝 我見唔到英超有邊隊唔係垃圾 其實鏝都係 佢今季都成撚日破唔到大巴

陣式係好似拜仁咁上
除咗LCB冇上埋去做overlap
後場buildup都是3313咁做

Atlanta不嬲有前無後
對祖記下半一無體能俾人僸住砌

呢個fanbase既可悲

好難服侍
之前十幾張CS睇唔到
Ole無戰術靠個人質素入波啫
應該學狼隊Atalanta咁

冇入到禁區射波嘅攻勢

其實我再駁都冇乜意思，你地咪即管睇下三年內曼聯有冇能力爭冠軍，講緊係鬥到起碼36週果隻，我就唔睇好既，歡迎你地未來幾年鞭我屍

過往幾年，兩隊米蘭都係類似呢種長傳+遠射既打法，每場都狂射20腳以上，但絕大部分都係遠射而唔係入肉既攻勢

加度素年代a米有查漢奴古、蘇素遠射，再數仲有kessie

國米就係波利坦奴、簡達華多，直到干地上左先減少左以遠射為主既打法

咁你地大概都睇到呢兩隊個成績，曼聯依家只係揸住班遠射更叻既人咁解，如果冇其他簡單直接既戰術既話當遇到輪換或密集賽程有疲態既話一樣會進攻無力，嚴重失準

蘇斯克查上季季尾都係連勝之後仆直，而依家都開始有呢個情況啦，究竟係咩問題我諗真係佢先知，點解領先都要尾段先換人，甚至唔換？

輸一場就講到蘇B一文不值，之前連贏咁多場又唔出黎講？
係咪一定要一整季加埋所有杯賽不敗先合格？

我一早已經講佢輪換唔掂啦

上半場強，下半廢都一早講過

純粹係你冇留意姐

呢下屌咗出聲

捨得叫dean軒返黎頂廢龍未

後場同前場斷開左

俾著係你見到曼聯D後備咁弱你點放心玩輪換？聯賽又唔係肯定有歐聯打，足總盃又想搏下

換人就算，蘇蛇一向係調動到太優柔寡斷

六角型咁守包住普巴封死中路焗打邊路
邊路用波差 左路無梳仲差
2翼要多啲現位幫波先得

曼狗們早晨，訓得好嗎

西龍走未

至少要落多個中場幫波先啦，一比穿前鋒條遮線，修咸頓逼搶即刻廢一半武功

唔出我 抵輸

傷左點出 on9

係喎哈哈

做咩自問自答

兩場和波搞掂

昨日唔知係陣式上出問題定係集中力既問題，成條防線既表現係嚇死人
係B仔傷出前都已經踢得唔係好，B仔傷出後直頭係輪住黎派膠

先有第一球白lin輸身位俾基奧特攝前柱
再有BW自殺橫傳俾人截咗，之後DDG又輸近柱波
最後就麥隊烏龍球

就算數據上無派膠既AWB表現其實都唔係好，有好多面對面交失波同佢自己控甩波

週薪貴，好似成200k

點解又係龜爆

老老實實 唔覺琴晚出場個陣容有咩太大問題
兩隊變陣都做左d輪換
本身都想穩守博反擊
要屌就屌迪基亞 咁樣失兩球打亂哂部處

另外睇得出一個好嚴重既問題
輪換既球員踢唔倒sob依家果套
Fred Bw Bailly James甚至正選既Awb比人迫搶就甩甩漏漏

Smalling>>>80m

抵啦 明明清新踢開
冇啦啦揾閪龍踢

真係好撚on9
我覺得球迷之間互屌係好正路
但拎空難嚟講笑真係

咁我想問吓閣下，成日講輪換輪換，鬼唔知唔輪換會踢死班主力咩
但問題係無輪換空間丫嗎

閘位還好、左閘有BW可以輪換梳，最近仲多埋文法可以輪換
有六大中堅既情況下竟然可靠後備輪換
中場方面，普巴同般奴唔使講，兩個進攻核心基本上係現階段隊中無人可以取代到同做到相類近既野，馬迪果個位不論出麥湯定費特，佢哋踢出黎同馬迪踢果個位時係完全兩回事，完全做唔到果個位要做既野（麥湯會好少少，但佢係防守換位，進攻派牌同分波同馬迪仲係有差距）
左翼右翼唔出福仔，綠木，咪要出占士，lin,鍾達希等後備
正前算好，有恩哈路，但復賽後會好明顯仲未搵到最佳狀態

係追前四場場都咁重要，盃賽又唔可以hea踢（輸咗最後咪又係俾人屌），正選同後備實力差咁遠，點輪換

你話本身隊波已經無欲無求就話啫，依家都仲爭緊好多野㗎嗎

一而再再而三咁失近柱波真係好難接受

咪玩啦 麥龜踢得差都唔代表要j返屎波寧
出屎波寧d波更加過唔倒半場
不過麥龜真係上腳上得太撚多

真 呢兩季都喺關鍵時刻失呢d膠波真係不能接受
咁都唔雪下真係sob問題

除咗麥龜無人頂到波
希望屎波留低踢第3中堅，賣咗拜利rojo宗師

中堅換返屎波同宗師，真係會連果僅存既後防build up play都無埋

當俾佢踢埋兩場告別賽算啦，臨尾換人玩鳩羅美路咩咁耐無踢，一陣派膠無咗前4俾人屌到仆街

49000

唔會想佢黎緊兩場先黎換啦
但下季我真係想佢收返癲軒黎比壓力Ddg
當然 ddg有價就放啦

唔知有咩隊會買

375K閪龍應該冇人接

慣啦
腦都未發育
講黎講去就4424 要還
一講佢地黑到人降班就無影
死雞撐飯蓋
永遠都係咁
咪由鳩佢地
等佢地折墮個陣先笑柒佢

有無留意琴晚木仔都有去睇波
sob 梗係知咩事啦

上次Bruno 都係咁樣就買左番黎

你睇波互有火花好正路
但一定唔係拎人哋嘅悲劇嚟取笑
真係低質到

哇屌
一早起身+2gc又玩空難
chi 9 sin

De Gea 第二球真係太致命

唔太明點解sob咁快落閘唔會郁佢

尋日好在有李城輸三球

對西咸只要唔輸，咁尾場打李城就唔駛焗攻（雖則曼聯唔攻的話一般會輸得更慘烈）

贏到兩球三球都要80分鐘後先換到第三、四個人，班後備係咪廢到一落場就輸兩球先

對錫菲聯妹到80分鐘先一次過換五個

上場對精工贏到兩球一樣唔換

咁你自己唔俾主力抖就唔好怪其他野喇

你重建第一季呀大哥
人地練form練左幾年先拎英超

對錫遲換因為本身下場足總杯對norwich 已經預咗出副選，點估到班後備廢到榜尾都打唔贏

上場78分鐘先入到兩球，又點樣贏到兩球都唔換

好簡單，因為蘇斯克查信唔過班後備可以係30分鐘左右既比賽時間守到兩球既領先優勢到完場囉

輪換完係點，對諾域治果場咪俾大家見識咗

嚴格上bruno 黎我先會當開始練form
上半季出lin p 冇普巴練鬼到咩

依家班後備係唔可靠到蘇斯克查連覺得有兩球領先優勢，要佢哋守30分鐘以上，蘇斯克查都信唔過，覺得佢哋做唔到

又可以聽曼市雙雄

垃圾轟個topic搶口到
Btw睇黎要入返個快既cb

DDG加50M換奧比歷啦屌

完全唔同位置打法喎

其實已經被睇穿，只是第一點matic/pogba被迫搶，曼聯就做唔到攻勢，所以近呢三場都踢得好辛苦。
其實開龍門球，後防應該要再拉開啲，而家連開龍門球都變陣地戰咁，唔好講build up ，連搓出去都難

場場波都咁撚大壓力，蘇b 點敢換人

相反車仔復賽之後其實有好多失分空間比佢地輪換休息

同埋最後唔好再J 乜雙殺車仔啦，人地洗少你兩億磅積分榜仲高分過你，足總盃仲贏埋你入決賽打廢奴，證明車仔個陣容深度係比曼好，季初艾巴咸，季尾豬腦。

我曼呢？ 啲人留係度冇用ga, 踢唔撚起， 後備得個擺字。

機會真係俾左好多佢，拎住咁高人工交d 咁既表現，雪返佢2,3 場俾d 壓力佢都唔過份

場場都勝利十一人咪同上年蜜月期一樣
結果點崩盤大家都見到

屌俾清新正選啦
清新落場十場有八場都有表現
分分鐘grant都好過佢

尋晚比木狗睇下都好
唔係點同佢講啲人係廢撚到 要買人

依家係希望星期二AV 對曼城失分篤定降班

咁西咸星期三打我哋時就真正風流波

除非炒到西咸三五七球，而尾場對李城只係小輸一球，要不然打燼李城始終係唔可以輸

又或者寄望利同狼都打低車仔，咁尾場先有輸波空間

其實錯咗咁多場

點解唔收返Dean Henderson 返嚟試

De gea 呢兩季成日犯錯 屌 踢條毛

寧願佢一腳斬出去，叫普巴企前少少頂一頂好過

我個人喜好係我寧可要個穩健但無神救的龍門

都唔想要個有神救，但又派膠的龍門

尋晚第一球我當佢距離太近

但第二球咁樣失法，仲要喺下半場一出嚟就失，真係判咗隊波死刑

唔止打法唔同
串連同戰術執行都係兩個層次
摩佬想Hehe守住hazard Hehe就會成場追住佢

Exactly

話要炒sob都唔知係咪真曼

踢大球會同細球會分別，唔係個個後生可以頂到咁大壓力。

你見利物浦個德國龍門係緬因斯都踢得好好，之後大家都有眼見佢係重要比賽失誤之後，成個人崩潰咗，再踢唔返水準出黎。

tippy tappy football第二人

尋日我都即刻諗起呢球

開post個個25歲仔都咁撚幼稚 算啦

認同，咁都有杯捧九成又唔買人

（雖則輸完都唔見得會買）

又係敢帥輸波買人邏輯

出副選輸咪平常心
出正選又90 咪屌佢

唔輸都輸咗啦

仲輸得咁肉酸

班仆街又百十打開口牌話無錢買人

最戇鳩係半力

或者可以成大器呢

試下無壞

迪基亞呢兩季膠咗太多球了吧？

BW上半場打翼衛都好少少
一變陣打閘就災難級
碌梳個位真係未有人頂到

唔怪得咁熟面口 一貼就記得

停擺完之後 班半正選/後備 好似個個都操唔起咁 出到黎又無腳好波 開始chur到班正選甩哂轆

有無戰犯名單

我係辛祖見到隊波咁撚柒真係唔撚黎

DDG而家同2003年嘅巴夫斯冇分別
越早甩手越好
DDG+60M換oblak啦屌

希望椰子報恩

依家聯賽其實目標好清楚

一係大炒西咸，咁打李城就可以小敗

一係是但對西咸不敗攞一分，咁對李城只要唔輸就得

兩者都唔駛睇車仔打利狼打成點

咁都做唔到的話又要寄望歐霸後門就含柒

唔踢又點知得唔得呢
打過先講

我只係知一個事實 就係DDG好撚廢

根本呢場最好出晒副選out run 人地 兼操下班撚樣
人地休息時間多過我地 出正選一定俾人out-run
依家正選又chur 盡晒 副選又無乜得踢 波又輸左 兩頭唔到岸

膠得太多次了

偶爾一次都算

真係要預咗佢同DDG差唔多，上面都有巴打講，佢地都係衰落地慢
Dean仔撲啲遠射係向前唔係向左右
有少少輕出問題（有場聯賽就係咁所以on99失咗球）
有試過屙蛋（上半季對利記就係咁痛失三分）

後備打norwich 都贏唔到，點打軌
而家上半場差一分鐘就半力守和到對面9成力，唔好馬後炮啦

換Pogba同綠木都知on99啦，咁都仲諗住博
穩穩陣陣拎個前四就算啦
而家分分鐘兩頭唔到岸

DDG膠得仲多囉 拎嚟講
唔係試過咁簡單添 牛油手已成為常態

所以下場輪換博和
再full team 全力打李城
可能係較好選擇

賣ddg就要買過個啦
用Dean呢兩三季唔洗爭冠

呢場半力贏左 佢地就會瘋狂打J

而家大好形勢前4講到失敗球季咁

唔好一輸就癲啦

今季chur正選拎完前4
下季就唔係咁架啦

係後備唔夠班既情況下 根本冇得揀

今場full team 打車
就明顯太貪心

buy who?
又想要辛祖 又想要防中
咪玩 傻嘅都識禁住垃圾曼嚟抬價喇

西咸個態咁勇

輪換和到？

都唔算full team 喇

起碼收咗三個主力

唔知大家點睇無入球方程式呢樣嘢，其實真係幾重要
無咗Bruno真係食哂屎

但係要而家人腳黎講又唔見得可以發展到「可行既戰術能夠穩定地製造威脅入波」
正選同後備個差距太大，今個暑假唔係買兩、三個球員解決得到
左、右閘要苦練斬波

我知，一個係恆常，但係另一個係間中
希望大家期望唔好咁大

復賽之後輸第一場波, 講到就嚟降班咁

其實DDG換oblak係 no brainer
oblak真係曼聯要果種keeper
但係好少曼迷同意我
個個都係都幻想Dean會成功接班/DDG雪兩場就會正常番

宜家班正選已經無力到
琴日尾段面對面都交唔到 跑唔起
出左企係到 都無意思

一早講左咪撚出618 5呢d正選 而家開心啦so9?

輸波咪輸波 下兩場就真係唔輸得喇
出副選唔一定輸
出正選唔一定贏
但出正選輸贏都肯定影響聯賽

再講 對Norwich 咪又係照出Bruno 麥隊 仲要120 mins
佢兩個幾時有得休息下
今場幾驚bruno 麥隊傷

記唔記得費sir 4 強對愛 hea 踢hea 射12碼

所以搵正選踢車真係太貪

一早話出副選啦

講到蘇B有上連登咁

重點係又無休息
又係果班踢

屌而家睇ddg好似睇緊卡路爾候活巴夫斯

問題係所謂嘅世界級龍門
拎住差唔多400k/wk 交d咁嘅垃圾水平
唔洗印象流 講埋數據 Dean今季表現稍勝DDG添

咁大個人識取捨啦屌

麥龜呢條友真係一個笑話
可唔可以俾番李奧維迪我

真心唔明點解唔出halo
一個有正9號能力

係對西龍失望到頂點 波又贏唔到人又chur哂

我仲係撐佢嘅太攰喇

真係goodbye and thank you 啦
再唔用dean 佢就走硬
2揀1一定係dean

算了 尋晚麥龜都蹽入到一球

先唔講馬體唔賣

Oblak都唔見得肯嚟啦

維迪啱啱嚟嗰陣仲膠

現實啲, 麥龜已經係現階段買到又最好嗰件

而家冇取捨咩？本身個plan 咪就係半力守和半場，下半場先換普巴綠木馬仔入黎搏鎚
定係你想正選出p lin chong 自動投降？

仲要買多一個後防代ice man

條仆街早兩年年年跳舞嗌走已經夠乞人憎
呢兩年直頭冇貨交回塘

明Sob想捧盃個心情，但事實係陣容深度唔容許佢咁做
歐聯資格緊要過足總盃多多聲
除咗留得到陣中球員（Pogba），最重要係呢樣嘢先吸引人到其他球員加盟（Sancho etc）
人地WFC你個足總盃啦

而家5+18攰撚到閪，18啲傳波準繩度低到PK，踢到全場都無撚用啦
衝到前四+歐霸先係我地今季嘅目標

唔洗話取唔取代
宜家後備無一個中堅
已經一定要買

無錯, 我夠膽講而家班球員寧願輸都唔會想棄械投降

隊波就係要呢啲有鬥心球員

牙冰夠啦

後者 呢場贏輸真係冇爭4咁緊要

2+5呢個組合今年先開始夾, 西龍keep住派膠英超都係失球數尾二

踢一季唔啱又要買, 哥狗都奶野啦

全隊正選唔好練波，去揼返三日骨先啦

Oblak細個曼迷
DDG細個馬體迷

win win

Herrera都係曼迷啦

呀哥 依家得翻 2+5+睇袋當半個

agger有好青訓做咩唔試
唔打過點知得唔得呀
到時Dean原來都係膠嘅咪換龍囉
有幾複雜

Herrera唔記得係畢爾包定薩拉哥撒迷

有romero 又有dean

換你老母oblak咩
成班傻西曼

曼迷唔代表唔使生活, 得返半年條木狗都唔續, 佢仲可以點

Ddg重有幾年約

好彩少少，如果半場半力守和到軌，下半場佢地逼搶跌watt 再換入普巴馬仔贏佢
到時蘇sir 肯定俾人捧到係輪換大師，林伯就俾人屌全力爭杯輸波又影響爭前四

我知呢個世界冇如果，但呢個best case scenario 同現實個差距可能係細到拜利有冇俾人tk／閪龍有冇派膠
如果冇傷冇膠，可能已經係另一個世界，但呢兩樣都唔算係蘇sir 可以控制範圍內

而加最驚好似上年季尾咁崩盤咋
上年又係打出一段連勝，直至贏完巴黎後差唔多輸到尾
我地近3場都開始比人睇穿，踢得好辛苦

其實見到5 18正選 贏定輸我都想屌佢

咁晨早應該好似高普咁，用u隊踢本土杯賽
點都唔係去到四強先棄

2條友吉邨式洗版論文

買rice 杜格打下輪換仲好啦
個中場咁撚樣...

Fred james得翻態度

我無怪佢喎

傷心啫

佢真曼嚟

木狗死全家

無計, 如果仲係度起碼叫多個輪換

屌喇星之前話中下游求其都搵到頂hehe班撚屌去哂邊

馬後炮最強

邊有可能收5

5+18呢啲球員好似堅尼嗰種, 未踢死都唔會想換

閪龍Lan 未

馬後炮咁講, topic呢樣野真係好鬼燈

拆車

其實ok
但木仔比唔起錢
下體會亦唔會接貨

其實好明顥下本身佢唔係摩佬藍圖入面
係sob上任先叫木仔續佢啦
不過算啦佢而家都係文員

佢走左都無入過中場

係會出事嘅，遲一年都會出事
不如早啲試，唔得就買，好過衰多季

on9
romero同dean（暫時）都係二線料，有個世界top3唔要？
成日咁嘅心態，一世唔洗做番頂級球隊
就算老費見到VVD有機會買到佢都一定會搶
呢啲就係winner同你地呢啲濕鳩嘅分別

On9 唔可以輸架？ 輸又換全隊 贏又要換半隊

好難講 costa都高價收返

鬼叫癲仔而家要爭英格蘭一門咩
下年有歐國
無正選我都唔返啦

2012年曼迷：
買乜柒VPS,有朗尼小豆韋大帝仲唔夠？

琴晚場波 鬼撚到仆街

真心唔明 明知造波 要輸 點解仲要用正選用到盡

So9諗住勝利11人到幾時
上場對晶宮尾段有3個換人都唔用諗住今場會大幅度換人
結果只係換左James Fred Bailey
連halo同清新都唔肯用
唔講後防派膠
本身隊波少抖兩日
上半場已經俾車逼搶到仆街
呢d so9一定會預左
結果仲係用個攰到閪嘅bruno同福加james打前面
James打正前就真係玩fm玩上腦
前面長時間人少打人多又停唔到波
So9最大問題係一套戰術work 就算換左陣都要繼續咁打
明明可以用返以前主守打反擊 出mctom fred逼搶然後大腳踢前場俾halo咪算
今場出matic/Fred 中場又係輸晒
唔知so9諗咩
唔係覺得bruno係陣入面就點都踢到佢心中果套丫？

真心 出副選都無咁嬲 淨係想屌sob唔出清新
閪龍又季尾派膠

然後又突顯咗兩閘既重要性
梳一傷 左邊就斷哂 右邊awb一個搞唔掂 真心你要佢上埋黎助攻 你估佢真係識飛咩
結果人地放你兩邊 淨係mark死般奴同妹就搞掂

咁買Oblak唔好要Sancho囉
肯定無錢換哂兩件
空有心態而錯誤建軍就會行返過去幾年嘅舊路 億億聲咁燒 最後前四都拎唔到

下場換唔換埋隊長

事實就係中場除左61831冇人信得過 輪換邊個都收得皮

換唔換應該都俾對面前鋒撞爆

係，見到facebook有好多人屌
但明明之前先講話前四同足總盃寧願唔要足總盃要前四，而蘇斯克查亦都有做輪換，只不過有幾個輪換真係打唔出合格既表現（費特，BW, 占士， B仔就傷咗係計）。出全副選俾人大炒又俾人屌，依家取個中庸之道咪幾好囉，但最後比賽輸咗，佢哋都係唔滿意

係咪要好似利物浦咁，差唔多比賽全勝班人先收貨？

其實龜之所以係隊長 係咪因為無更好嘅人選揀

有hehe既起碼唔使踢死馬迪先啦

諗唔到有咩原因oblak唔踢下體會

再講, 去望下oblak份人工係幾多先啦, 你要加幾多佢先肯過嚟

俾我會揀達叔

其實就係 佢擺福占係前 就擺明打防反
索性中場擺fred mctom逼搶 搶完比般奴放
慳隻馬迪 仲燒到對面體力
呢家冇理頭有馬迪cool到波打陣地
但冇人識走位 fred又唔夾 資源錯配

尋日都唔出

成隊波得佢同般奴有資格做隊長, 佢多個英人身份著數啲

明明初初做個陣好有氣勢 有咩都幫手屌球證
復賽之後真係變咗隻龜

都唔係正選

睇唔透去到四強出全副選放棄係咩玩法

華西撚羊都唔係必然正選啦

之前季初好似傳更衣室得佢同麥湯出聲
而家可以比bruno做

般奴季中先黎 但揀龜做隊長好似係1月之前嘅事

咁所以咪有問題 隊長淨係做精神領袖咩

由比摩熱個23號雪糕筒咁推過

我諗大家都知呢個係事實
但如果so9係唔識善用佢手上陣容
我諗佢唔買多11個人返黎佢下季都係仆得街
Bruno pogba matic呢套而家run得順姐
但Bruno 未黎 pogba傷左果時 隊波點打？
呢場唔係要主攻 只係防反 正正係so9岩岩黎做得比較好果樣
今場完全睇唔到 只係見到佢想將隊波繼續run下半季不敗果套咁踢

下季應該俾個副隊長般奴

咁馬迪囉 我覺得好過龜

一個龍踢左咁多年都唔敢指揮防線，都幾撚垃圾下

長期出又係變妹迪, 到時屌得仲勁

權益輕重之下一定係前四緊要過足總啦
而家陣容深度根本唔容許佢兩邊擸哂

形勢問題 少對手時間休息 聯賽自己又唔穩陣

一個龍踢咁多年都成日失近柱波，都幾撚垃圾下

其實琴晚兩閘唔識推進都幾大問題 bw awb用波能力唔強人地就高位迫佢地 搞到中場好大壓力

現實就係無其它當打龍門可以買
Oblak 唯一可能deal到係下體on9比垃圾曼 用DDG加cash嚟換
垃圾曼其它位置都要補強 買完龍仲邊有錢
留DDG/扶正Dean or 清新 無其它選擇

好多人以為買人好似FIFA FM咁買
唔洗考慮cap

呢個黎緊真係要攪攪佢
就咁睇fred同mctom要一齊出先可能發揮到
瘋狂逼搶一套
控傳陣地一套

輪換唔換龍
半場唔換人已經係問題
輸到兩個仲出妹greenwood都唔出副選踢埋佢
跟住到greenwood比人撞頭

而家成隊都攰 尤其是龜同bruno
呢兩個星期四應該又正選

負負得正
是但出一個完全發揮唔到

我曼開親搶口Topic都未撚贏過

星期四繼續勝利十一人

結果又有機會變咗佢啱啱黎個陣，chur到啲人盡哂之後直線下滑

都幾肯定係
唯一要求係換龍門 雪一雪ddg

其實大家識唔識分唔輪換同無人俾蘇斯克查輪換

好喇，你話唔輪換中堅，B仔超級黑仔踢一場就傷幾場，宗師就笑話其玻璃人，T仔又係玻璃人，唔係諗住係呢個時候升青年軍上黎下嗎？個青年軍踢得差，累到曼聯連前四都無埋，實俾人屌到開花

好喇，你話唔輪換中場，馬迪個位試過俾麥湯踢，但佢現階段就係踢唔到馬迪果個水平同埋做到馬迪既換防同派牌分波果種水平，水晶宮果場已經係一個好例子，至於般奴同普巴個位，收起是旦一個，得返單核，另外果個就會俾人重點嚴防，兩個一齊收，出lin,P會點？至於青年軍個情況同中堅一樣

前場既情況其實都差唔多，曼聯唔係無後備，係無有質素既後備，依家係聯賽一分都不能失既情況下，的確係無輪換既空間，輪換咗踢到諾域治果場咁又要俾球迷屌老母，班正選又要上場幫班後備執手尾，咁又何必呢

機會都幾低下

解約止蝕算啦 375K呢兩季都咁柒 下季收番甸軒用啦

解到嘅374就唔會仲係到啦

呢場輪換最多咪出局 點會影響爭前4

好地地足總杯用清新一直0犯錯
換咩龍

真

問題係而家正選已經係出半力，亦都只係差少少就搏贏
當然你可以話正選應該要出lin p chong，但我相信冇咩曼迷 (尤其是英國班人) 會接受到咁樣未戰先降

賽前又過份膨脹
乜乜乜足總杯夫添搏得過
賽後又過份panick
個個都要躝

黎緊兩場比清新踢埋
之後歐霸輪流出算啦

老蘇賽前仲話清新會踢，我係清新佢實走人

清新佢m底唔會走

有得輪換既位佢都輪換咗啦
有冇諗過如果全輪換之後俾人大炒係會影響埋隊波既士氣

解約唔洗錢咩
淨返既糧你都要出嫁

係 連登上網打幾句9up就叻
屌人唔洗本

歐霸都係出曬清新啦 閪龍憑咩搶清新盃賽正選

尋日咁

So9 out!

清新值得更多上陣時間

清新：又話盃賽比我打既

咪係, 下體季季有歐聯踢, 過嚟同你踢歐霸爭前四咩

oblak而家收緊400k euro, 出500k鎊都未必肯啦

根本唔現實

而家點都未到

蘇: 講緊2021年

尋日輸ddg以外其實柒在變陣
b傷出馬轉4231唔換文沙
諗住搏同軌對攻
點知補時就唔睇azp再比朱烏入攝
如果5人防線多個人企未必輸第一球

昨晚咁樣取個中庸之道其實唔好咩？部分位輪換下都希望博一博，不過最後博輸咗咁解

今場一開波唔放5+18其實係最理想
18踢到變人乾都仲場場正選係咩玩法，真係傷咗用唔個陣先黎後悔

輸到0:2個陣仲擺大個頭換埋Pogba同綠木又係咩一回事
喂，個陣得返四十分鐘要追兩球，追得和要踢加時，唔好彩仲要踢埋12碼
你肯定同一班人三日後踢得黎咩

無錯, 費sir嗰陣邊有未打先投降呢樣野

出副選大敗蘇sir實俾人屌死

屌記得有人話而家個勢要曬足總盃歐霸盃+前4都唔過份
而家連李城都失分
爭埋足總盃有咩問題
而家又話應該出全副選

馬入黎算正路既
福同占都hold唔到個波

中途變陣on9
半場唔換都on9
仲要2:0仲出主力 都唔比達叔同p踢埋佢就算

根本b仔唔傷出唔會崩盤到咁
黑過墨斗

一轉4即柒
明明比人㩒住攻 唔知點解仲可以咁有信心

全副選

就會話sob當自己教緊錫菲聯？
堂堂曼聯要咁樣放棄 近20年足總盃都唔會咁

琴晚除咗福仔嗰球接應長傳其他都冇咩威脅

杯賽正選halo同清新唔出即刻唔掂
出james福係想打反擊 變陣之後廢埋武功

其實昨日最驚係馬仔後備入場無耐俾蘇馬踢一腳之後背脊落地果下，果下馬仔傷咗就真係慘

同埋實屌蘇馬老母

然後出副選大敗連登又係怒屌

前半認同
後半我只係覺得對住班MMA 出副選大家攬炒好過
並唔係因為輸波先咁諗

雪櫃個班坐到硬哂都無得踢，你後備個班幾勁都無用啦
大勢而去就放Mata+P咪算囉
而家咁真係兩頭唔到岸

總之只可以贏波
唔係so9躝

根本就係想比人攻
放反擊比james福追
b傷出馬想鬥攻 4人防線就即刻出事
換文沙踢中堅繼續守或者係更好嘅選擇

都反唔起
b18比又斷
其他人直頭放長波屎到一個點

已經唔想同班迷西撚嘈
同班契仔無分別

贏波要贏得好睇，如果贏波係無form,無戰術，so9都要躝

b18咁攰 又要踢足
5人防線守和半場換妹先搏都仲有機會
變陣就收左皮

上半季反擊係點打？
好多場都係靠Fred mctom中場逼搶
你講緊嘅已經係到曼聯要拎住波主攻嘅情況
我完全認同主攻出呢兩個會柒 今年亦都睇過好多次
呢場正正反映so9十五十六 攪到個4不像陣容出黎
Fred打控傳收皮
Matic逼搶唔到
中場完全唔夠對面爭

得番歐霸

其實琴晚一換睇袋，已經睇到佢同awb用波既分別
睇awb用波真係睇到炆

用幾千萬磅賠錢比佢走

連仔係咁上下
係換人換得唔合理
Bw堅打得差.....早啲出恩哈路仲好
反而綠木後出

老老豆豆曼聯兩隻閘進攻都係廢

halo同妹半場都可以出
bw踢lwb都有shaw幫手包
轉4231就輸第一球

龍門呢個問題先最難搞

De Gea 廢
Dean Hen 未必夠班
Romero Grant後備料

首先清新同哈佬唔會差到咁
2黎 正選大敗咁係咩一回事

班後防尋晚係柒, 都係唔能夠否認既事實
不過復賽之後班人場場搏足, 赲就一定會, 加上聯賽都拎到唔少分, 所以唔想吊佢地到咁盡.

最後都係只想集中吊西龍, 基本上龍門唔會赲, 打得多重有助提升狀態, 不過西龍好似相反, 而家D 犯錯好明顯重西過第一季來英超時

問De Gea

Sob: 李城輸波，出返bruno同ddg先

琴晚場波我睇唔到點差少少

bruno 個位唔出佢就出lin p，根本冇輪換空間，所以點解要買grealish 就係咁解
今場plan A係打3中堅穩守突擊，而我曼岩岩好唔多唔少，岩岩好就得番3隻健康中堅 麥龜又係焗出

plan B 就係下半場換馬普綠入場搏鎚，所以輸兩球都照係咁換，我又覺得冇咩問題
福仔球半單刀好彩少少入咗，cup 到都唔出奇

出halo mctom大腳踢上去可能仲好

呢個真
就算復賽後既shaw進步左 都係廢廢地
兩閘拎波例牌要兩三腳修正
用翼配合時機麻麻（呢方面shaw係好左）
有空位但出個波又屎

踢控傳fred同mct都唔出得
踢防反b18呢排後場比上去又柒哂
結論係中場其實得3個人用

星仔用波好james起碼一班 唔係係咪雪到硬曬 個波一大力啲佢就控失

其實要比bruno休息 復賽之後chur到盡

個西龍犯完錯個樣仲要頭dupdup咁
雖然之後都有球靚救但係後防佢都算老資歷，出聲屌下都好丫

失果幾幾球係自己失誤
但形勢根本比人屌打

bruno 黎之後入波第二多都俾人屌進攻做唔到機會

其實我唔介意出fred+mct+lin/p15
等人睇下點解呢4件都唔留得

唔覺
車狗入波之前完全做唔到咩攻勢

半場守和咪係搏贏
對面full team 咁濟
我地收起3個主力

打機咩on9

前段佢哋用殺傷戰術唔得閒射波

搏鎚但係係咪值得先
真係當啲球員唔識攰、唔會傷
上季連勝後成班傷哂同今季福頭個背傷嘅教訓都唔汲取，點樣教落去呀

邊有人屌呢樣野
Bruno黎左之後主攻嘅比賽終於可以打破決口
而家大部份人屌緊so9輪換做得柒姐
我諗無一隊波只係得一套戰術去玩
明明so9一黎做得最好嘅防反今場失波前都見唔到

支持炒咗so9之後又是但請人再執幾年

就算未換人前既352對343, SOB應該冇預過人去MARK對面助攻既右中堅, 所以睇到佢幾次狂跑上黎助攻都好易出到波, 變陣後應該係福仔番黎助守, 明明處理BAILLY傷出有成幾分鐘, 教練團都唔把握時間提場, 真抵打, 當然如果福仔太攰又冇計
另外我地少左SHAW呢個左中堅, SOB都有叫白LIN上前助攻, 但威力大家有目共睹
錯就錯在SOB一本通書睇到老, 明明冇合適人選都夾硬打352
而臨場應變亦都唔夠快, 希望佢真係會從錯誤中學習

其實尋日對閘防守問題仲大過進攻
上半季對big 6打五後，兩閘都冇乜進攻ga 啦，但個幾場佢地防守係滴水不漏，令前面幾隻快馬可以冇後顧之憂咁企死係前面等機會

頂佢個肺尋日第一球bw 走甩人，第三球awb 走甩人，兩球都俾人輕鬆睇定任出，你俾vvd 李雲迪都可能失

明知軌主打兩翼，邊路防守竟然冇針對性部署，呢下蘇sir 有責任

#mufc are keen on signing Sporting Lisbon left back Nuno Mendes, but their attempts will not go unchallenged. Nani is believed to have given Man Utd a glowing reference, while Mendes is represented by the same agent as Bruno Fernandes. #muzone [@CmdotCom_En]

西龍幾時lan
第二球俾著清新 甸軒都唔會失

其實輸一場波就唔係咩特別野 但跟住兩場前四關鍵戰 呢場輸波會唔會係輸埋體力輸士氣輸信心 幾日之內可唔可以調整得到咬緊牙根衝埋佢 呢樣野我諗係大家驚

上年So sir 岩岩上任果期到連勝斷欖 之後果種西法

你追下post 啦，上面有人長文屌鳩我曼唔能夠穩定咁做到進攻機會

Quick deal la
拎rojo 去換
Bw 唔撚掂

所以輪換既話就係要連戰術都換埋，要轉返上半季閪波模式，俾人屌無form無戰術既防反突擊，但真係咁踢應該又會俾人屌

問題fred mctom 乃至bw, awb都冇態
bailly又黑
打唔打得返依個陣都成問題

BW失第二球果下自殺橫傳，睇直播時見佢咁傳都心諗仆行了

第一球無溝通咁bw on99以為馬迪跟
第二球awb唔知做乜走去對mount 冰叫佢先識跟alonso

其實對強隊咁踢保守都無咩大問題
以前費sir對強隊都係打得好保守
當然你話隊波有足夠時間休息咁一定勝利11人
但而定休息時間又少人兩日
復賽後嘅輪換亦都做得唔好

B仔真係唔知佢咩事，十足十犯太歳咁，真係無見過人可以黑仔到佢咁

bw自殺橫傳
兩個中堅無分工兩個一尾讓
個西龍又褲入自己龍

睇得出兩邊唔知自己想做咩
但sancho又唔係會幫翼既人 綠木又唔係呢個位
點搞

筆錢係咪都要俾 依家仲留閪龍咪阻住甸軒返黎

第二球真係好撚柒肉酸
呢d畫面令我諗起巴夫斯
同佢第一場對曼城dzeko球遠射差唔多柒

犯左好多年太歲尋日仲要俾麥龜咁樣撼多野後腦

屌大家都係打三中堅兩翼衛，正常腦都諗到係翼衛mark 翼衛啦
無端端換防做乜鳩

不過佢地仲後生，當交學費啦

球波輸自己仲走去屌人
講得通？

咁呢2球都係轉咗4後衛嘅

最後佢係失波，但前面接連犯錯喎

甸堅係留係錫菲聯練多季好啲
仲未儲夠exp返嚟諗下都驚

雖然可能都冇閪龍咁差

前面犯錯然後佢犯錯直接失波喎

條廢龍一冇伊膠同屎波屌住即刻閪曬

好似山9咁
借出去好過啦，收返啲租借費加分擔人工，話唔定人地仲肯買斷
點都好過無啦啦比幾千萬磅送佢走，完全無著數

咁都可以 但邊隊會接收條廢柴

第二球中堅唔標都唔算失誤嘅，封窄角度等佢遠射都係合理選擇
對面射得靚都算，點估到閪龍咁都失

山9都有人收啦

ddg一夫當關求曼聯咗好幾年
見到佢回塘到變地底泥真係有啲sad
goodbye, thanks for the memories

有冇報告話佢傷成點

下次曼聯黎香港踢友賽，搵人帶佢去車公廟轉下風車啦

Dean今季對猁派左球大膠搞到比人絕殺，踢曼聯應該會比人屌到del ig

士氣信心就唔會, 今季明顯成班都有鬥心

體力就好難講

驚腦震蘯嘅standard protocol啫
應該冇大礙

射個波又唔係勁，距離又唔係遠，角度又唔係叼轉，仲要係近柱，咁都救唔到

可能會畀人燒屋

落地慢撚到

屌，嬲得濟，打錯字

兩個中堅對一個
一個標一個包唔係基本？
依家兩個都讓搞到咁易起腳仲讓條射門路線

個西龍幫唔落但對中堅都唔見好

兩個都派膠 咁我寧願睇自家青訓好過 閪龍咁想返西班牙快撚d返去

杯賽要取捨
寧願睇上半季 p mctom fred中場都好過bruno又搏足90分鐘
而家損兵折將

係，望到佢跌watt跌咗咁多都好心痛
早幾年係我心目中係世一門將

呢球都唔係落地問題
手法問題啦屌
睇慢鏡拍佢反應夠哂 落地都夠快
但咁樣拍撚左入網

知你呢個弱點以後個個射近柱

祖赫特左下角 vs ddg近柱

BW真係垃圾黎

真心，真係寧願要一個平平均均每次擲骰都係擲3或者4既龍，都唔想要一個幾場擲6，但唔知幾時擲1既神經龍

得罪講 從來都唔係世一 18年之前有Neuer 18之後閪龍開始回塘

我理得青唔青訓，既然都派膠，不如要個人工平啲果個

想講係第1同第2球
都係首先BW唔Mark人/自殺
然後中堅on9 (冰無捉豬腦/兩個中堅無人標)
最後閪龍派膠

所以應該4個一齊都要屌

琴晚真係災難級到駁唔到

尋晚成隊有邊個唔災難級

以前中小學學踢波，教波個教練教守近柱波要用身擋，唔好怕俾人省

啱呀

昨晚直頭九星連珠咁一齊爆

其實想睇多啲 睇袋仔 記得當年吹到係荷蘭阿妹

曼聯今季英超失波第二少條防線係點做到㗎
上半季靠防反
下半季靠主攻夠力？

早晨 大陸狗 我又食黃店了 @吉狗

不敗咗咁多場爆一場好正常
望就望下場唔好繼續閪

咁快掛住佢呀

猁狗vvd alisson對阿狗一樣連環派膠

後防犯錯就預左, 多定少咁解

麥龜復賽好撚膠
白lin都叫ok

awb都係唔知搞乜嚟

引戰？

夠鐘學下independent thinking

AWB其實本身位置感都麻麻 復賽之後連tackling都差埋

有無人發覺文沙瘦左好多
以前幾大隻

其實有d波由佢射都唔係問題 因為都有個距離 點解龍門會派膠架啫

之前長傷嘛

個人覺得上季唔應該借佢去富咸

文西

向好果方面諗，好在係呢場相對地重要性較低既比賽爆，如果係係對西咸同李城既比賽爆就仆街了

話說琴日Mensah打返右閘有返少少上上落落睇

空哂任射都冇問題？
咁要中堅黎做乜

Respect

係咪要憑一場波就屌個19歲 今季岩岩升上黎既青訓
上半季無shaw個陣佢都表現唔錯
今場傷住踢 好明顯經驗唔夠 比對面迫幾下就甩
然後比你一句垃圾做總結？

一唔駛逆足就正常過上場

家陣個龍係林源三禁區外無人可以射得入我龍門，由得對手任射咩

Awb本身就係用攔截能力去彌補自己位置感不足
所以成日可以見到比人打反擊嗰陣Awb啲企位會亂嚟 通常收得太入

打翼出身，positioning同撚羊華西一樣屎
成日收入中間漏個尾柱俾人頂

不過先得個22歲，大把空間進步

對修咸頓已經半隊虛脫咁
awb, 綠木, 普巴, 般奴
開返波之後場場出真係鐵人都死喇
跌得最明顯係awb, 出腳已經冇之前咁準
sob無錯最大功勞係開咧後揾到隊真1隊
無咗輪換2隊係以家既問題
fred, 麥湯, bw, mata唔同停咧前既狀態
尋晚輸第1球都係bw喺度發夢引致
般奴都跑到隻9咁返嚟幫
望後面1下見到azp空撚晒..bw仲成碌木咁企喺隔離

用青訓球員不嬲都要交學費㗎啦，係差在交得多定交得少啫，今場咪當交學費

中堅 防中 右翼都要買

其實文西真係唔差如果唔係文員

斷估唔中堅同防中都係青訓升人上一隊當解決問題啩

睇傳聞球會個priority好似係右翼 中堅 前鋒

佢同B仔邊個玻璃同黑仔D

有d都係係咁意迫下佢任佢射架啦下下拍得太埋比人扭過咗又追唔番 講緊禁區外

唉 shaw 都唔知交左幾多埸先有今日咁
19歲 仲大把世界
痛地思痛 下場再黎過啦

Shaw下場出到未

李城抖足成個禮拜 到時肯定逼到曼聯仆街
一對高位壓迫就收皮

平平無奇人一個
唔會有大貢獻, 但求唔犯錯已滿足系列

應該一排見唔到佢
可能歐霸第一場有機嘅

唔好派膠 做到基本野已足夠

李城後面個三隻30+玩撚到high press咩

如果shaw未出得都係要焗住出，如果蘇斯克查因為呢幾場波對文西既信任度提升咗就另計

場都出唔到

前兩日車都揸唔到

好似已經冇人記得bw啱啱先傷完咁
早幾日隻眼仲腫到

Evans

尋日都走甩左M朗

我想mensah對西咸做正選RB添
俾AWB冷靜下

報恩

所以長期睇袋

明顯要換 但sob要俾佢學嘢 係可以
佢失誤果球 都係閪龍甩手

通常曼嘅舊將倒戈特別醒神

睇袋唔會有機會派膠

借d意溝女姐

眼角啫
定同麥龜一樣撞到個腦仲未回魂

條女揸揸下揸左第二支棍

呢個真 不過左邊無人
得dalot

shaw b咁靚仔媾條咁嘅女

9a真曼黎

如何報恩而不會被李城球迷屌

所以呢兩場早d報定先

領紅 走場

蘇斯克查應該唔會係咁重要既比賽用laird啩

通常係喺曼聯上唔到位嗰啲先心存怨恨嘅
定伊膠今場都要入波

但呢球係左中右任射，9ban都中龍個隻
係ddg救得差，但射得好結果一樣
中堅做最近觀眾就算？

咁害laird

尋晚佢好落力去攞3張黃牌

Laird右閘黎
出佢不如出dalot

前年意假有場拉素對國米
賽前已經話迪華積已免簽國米
果場佢真係做到野ev

又要交學費

打後防嗰班特別癡線 咩Simpson Bardsley Heaton呢d次次打親我曼都食左藥咁

尋晚其實李城都好多攻勢
但好膠62c無派膠

呢d垃圾 出都無得出

我曼對伊雲斯不薄啦

暴力王Bardsley次次都mma

咪係

可能下一個係dean
場場零封曼聯

Evans不知交左幾多學費

咪係當年揀佢唔揀碧基，俾佢有機會係李奧同維迪身上學法，仲有機會同佢哋同場比賽

之後仲有機會俾你做下後防大佬，屌下西班牙閪龍

任屌唔嬲

ddg呢場都係黑仔架啦

飲水佬唔走去軌留喺李城仲惡踢

係碧基走佢先有機會上場交學費啫

西龍有 伊膠 無咁西

下

睇redcafe
9成人都屌麥龜完全唔值呢個價
佢只係一個upgrade版嘅細緊
用波, 防守 都被嚴重吹大

睇死sob下場繼續全正選

細緊回家吧

未復賽之前冇咁膠

一定放心

無錯, 對面做乜射中龍, 唔中龍咪唔派膠囉

Bw 值得俾機會啦
青訓又啱啱傷好

閪龍就好lan啦
一到季尾 就派膠

爭前4都唔可以勝利11人？

原來閪龍係要俾人屌先會有穩定表現
依家係咪無人屌佢

唔通 靠lin p 救世

麥龜唔係都fuck fuck聲

挨埋呢兩場，之後就可以慢慢度返，研究返點解決勝利十一人既戰術問題，有咩弱點，同點解決

無話唔可以...你會見到10個喪屍喺場度散步囉

咁你建議下點排陣
鋒線都算
中場你想點出？

錯過左輪換時間啦
呢家打針都要捱埋呢兩場佢

中場真係搞唔撚掂
想踢返主打控傳
除左正選三個都用唔落

尋晚場波都唔止係ddg問題，成條防線都膠膠地

要買人
同埋賣人

賣得：山狗 lin jones smalling rojo ddg
借：dalot garner levitt chong t仔

上半場個球直頭神啦

以前左邊係giggs同evra 邊隊敢壓上黎

所以琴日已經要輪換

james halo mata
麥湯 fred p仔

1隊無太大問題
係普巴/馬迪個位1返落去攞後防發夢波俾人夾就gg
2隊問題大d
要輪換既人係有
有d位夾唔到1隊打法係最嚴重問題

人地膠膠地
佢就on撚鳩咁解

入咗幾球世界波開始收皮

希望下場可以俾halo正選

其實費sir當年都冇咩戰術

今次真係in moyes we trust

Fred 幫唔落

敢帥上任果時獌狗好似出埋廣告串佢？

我係椰子瞓身出力報牛就差唔多

點會冇
班友點柒 狀態點差 都有套入波方程式
都有個既定嘅form

有價好賣？

第1球撞射手指位擋到，中前臂但入都冇咁肉酸
第2球地波前面爆佢又爆
第3球同第1球差唔多，只係變咗做麥龜

你幾時生性踼翻好啲

普巴同馬迪都可以換
但係般奴個位太特別暫時真係無人代替到佢
麥湯同費特, 再加馬達幫輕下般奴前場覆蓋範圍
般奴會無踢得咁辛苦

場都冇得出 走人了

mctom同fred依兩三場個態你都有勇氣一齊出

有嘅
抄車狗直接Ighalo接高波
妹巴費特輪流落嚟接波

全部下半先換入嚟都計你仲犀利
對上嗰次2個正選已經係fa盃都諾域治

球員實力只係決定轉會費高低嘅其中一項因素
好似你出街食野咁，食物材料成本只係決定價錢高低嘅其中一項因素

麥龜就好似一碗餐蛋麵，正常係茶記就賣35，但咁岩佢係係迪士尼酒店入面賣，所以賣100蚊
因為酒店環境靚，地點偏遠，你本身有錢同埋好肚餓，所以你焗住買
但你買得都唔會expect 呢碗餐蛋麵會好食到值100蚊，如果你食完之後去openrice 投訴味道唔值100蚊，d 人只會話你on9

傳波唔掂
防守唔掂
其實真係成隊都差

可惜識俾呢d波既人唔多先死呢

仲敢提fa cup norwich

閪龍我屌你老母

開咧後已經唔多機會踢贏到波偷笑喇你仲想點

前鋒華當年都成日俾人屌上咗去番唔切失位

好撚灰

就咁左右中堅起上去喳

要搵史摩寧返黎提升返迪閪亞既狀態

仲提升
一齊lan la

但有人真係覺得佢唔係餐蛋麵係九大簋呀嘛
再講佢而家唔係餐蛋麵 係屎

季初同中撚有機會爭頭四

我自己覺得 連續踢曬咁多場 中間唔少高強度
今季之前 其實佢真係算少派膠／自爆
係成日俾人一下就過左

復賽後冇場好波 除左上圈fa cup
成日miss easy chance
防守俾人一推就過
用波嚴重被高估 經常拖慢節奏
做隊長完全冇leadership
成日走去幫手夾/mark人 然後走甩自己果個
今場仲要team kill

sob敢唔敢雪一雪ddg

麥龜高空波有優勢既, 好過屎波頂空氣
係要另1隻中堅動作快幫佢執屎..白lin未做得到
b仔動作夠快但係tk能力太強

唔知係咪隊長個名害左佢

英人都值40m 啦
扣返當佢40m買返黎又唔算貴
仲要有潛力

呢球就係佢平時用波嘅寫照

都唔覺...佢都冇做過隊長要做既嘢
反而般奴影響力大d
不過有排都未到佢做

Smalling lin 都係英人

He’s a walking fridge.

Train 佢打右中堅好過wb

係咪撞親個腦唔清醒
見前面有一球佢好後知後覺先睇到邊線有對面球員

麥佳亞越黎越撚膠，根本唔撚勁。

你個名＋ Twitter link 禁入去要d勇氣

真係撞壞腦

Smalling快回家見返聖基亞啦

positioning 咁差點打中堅
打閘失位仲有中堅包
打中堅失位唔通靠閪龍咩

佢成日都望勁撚遠想扮派路分波
但望下望下拖到慢哂搞到俾人迫 隊友都唔知點幫佢
最後一係回後 一係質個波俾左閘/白lin

數學天才

呢個真扮用波

一開返即討就輸場柒既

關咩事 複賽之後成日都扮派路啦
屌佢拖住個波又有人衝出來話係戰術需要又話用波係咁
前幾場贏波咪可以當冇事 而家咪爆

咪再開啦
兩個post同時推

大腳清又屌, hold波派波又屌, 傳俾左右又屌

究竟要咩中堅先啱大家心水

簽啦冇人用啦

柏度搵馬達換波衫
兩個西班牙老臣子

hold到咁樣都唔屌得
成日後場加速推過半場然後比最近嗰個 半場後面就有人空咗都要hold多幾秒
我無話要大腳清喎
我而家唔係屌佢嘅工作 係屌佢嘅工作效率

點解隊長今年d heading差左咁多
我指攻門 角球以前就話無人斬 依家斬到佢頂親都唔中龍

有撚公平競爭咩？公平既話安美路一早做緊正選啦而家蘇b 連盃賽正選都唔俾佢，明明之前一路晉級都係佢踢。。。

兩個都差唔多離隊

麥龜今場真心差
但今季拉返點會唔值80M
失球少咗幾多 少傷 隊長 好幾次贏強隊都係靠佢打三中堅中間位
白Lin 3X M返嚟無得挑剔 自己搵吓其他強隊嘅二號中堅有邊個好過佢
BW今場二號戰犯但真係後生仔+未有過挫敗 今場比d教訓佢都好 更加證明梳暫時都穩坐左閘位

今年計 真係打得唔啱價嘅係續約後嘅DDG 無得賴

冇屌錯啦
佢波底係好過屎波
但hold波太撚妹喇
中場落黎現位又唔即比
妹到個個比人mark死就比返白連

Hold波有用波時柒就要大腳清
大腳清發現完全組織唔到攻勢就要hold波有用波中堅

好似係

輸李城3球 等如李城+3 我地-3
即係6球得失球差

宜家一沉百踩者

上季尾膠到咁都無雪

要好似陳偉豪咁講 球球都大腳清
中堅唔可以hold波

sor....睇左cctvb

我只求下季買到Sancho
瘋狂主攻刷CS SAVE%然後賣走
咁嘅樣冇人會買

復賽之後白lin仲主動過麥龜
見佢提場仲多過龜

依家曼聯係咪開始玩緊後場build up play?
咁麥隊做呢個工作一定唔會係最好，但至少佢有呢個能力既，至少我唔覺得宗師同史波會有呢個能力，不過當中場連接同佢斷開咗既時候，佢控球時候越長，我個心越驚囉

諷刺嘅係防線越穩 DDG就越膠
有成堆炸彈比佢Hothand就變神龍
其實廢特都有依個問題 依幾場睇佢根本就係比賽狀態不足 變返第一季嘅佢 如果妹續約要考慮吓趁今年有價就換個可以做輪換嘅球員

Muscle Memory
見到前面四個雪糕筒先識做嘢

Sob on9攬佢囉
軌都出後備龍
敢師摩佬都係盃賽出清新

呢個就係問題，依家既DDG就好似擲骰仔咁，你永遠唔知幾時擲「1」幾時擲「6」

所以俾射揀我會寧願搵一個質素相對平庸（同DDG比），但穩定性高（即係擲骰每次擲3或者4）既龍，甸軒就係其中一個choice

所以果陣咪贏到歐霸盃

都玩咗一年 Sob一買咗麥龜就開始後面猜上嚟
但其實一定要防中拉後幫手先夠人猜上去 無人會兩個中堅就咁猜

歐聯對巴塞開始
之後今季對愛 watford

係，所以每次一見後防同中場斷咗聯系而麥隊又控緊波時都會嚇一嚇

今季整體表現絕對值80m
無左佢前4都無機會爭

閪龍躝番西班牙未？

尋日又無出達叔

下半場輸兩球時我以為蘇斯克查會換馬達，不過估唔到佢唔放棄換普巴

半場唔換
浪費10分鐘輸多球先出

DDG

咁輸緊2:0 唔想比人覺得放棄

如果換左馬達,一樣有人嘈有普巴都唔出30 分鐘博下

防中拉後，兩邊拉闊。最緊要傳波決定要快，但曼聯太慢

其實想問最近咩事，點解一嘢多咗咁多未見過嘅ID?
仲要個個就入嚟9屌。。。

爆閘狗，不意外

呢個陣夾得十幾場，俾d 時間啦
夾多一季半季，熟習隊友企位走位後 希望會好d

牙羊係國米踢到風生水起
回家吧

唔似爆閘喎
反而係屌我曼, eg 話出咩352鳩陣 咁

有d 反馬反蘇近十場潛哂啫

講真話就會俾人屌爆閘架喇

山狗好似keep 住有助攻

好驚妹巴啲死扭

如果係，真係唔知d爆閘狗咩構造
好L無謂

話得352鳩陣都知佢on9

上季對阿攻得好好地, LKK中柱
之後比xhaka遠射中間收皮

季尾對車仔如果贏到，最尾再贏兩隊榜尾就有前四，
結果牛油手比alonso執雞

條友越重要關頭越鍾意派膠

對上6場意甲 2G6A

佢係咪唔知上半季D強強對決都係排三後衛

其實佢係咪集中力比以前差咗？

ddg最大問題係家下係世一籠門週薪，但變左神經刀

好似以前巴夫斯咁

打籠最緊要真係穩定性

助攻1001

贏波咪強陣，輸波就鳩陣

無論佢收唔收返黎
踢得好都係一件好事
搵下家都易d

下半季都係架 武肺前打鏝咪係

佢早兩季接高波好咗（仲記得佢開發咗入樽式接波），比加利佬賺
而家變番原型，企死門線，傳中放題靠隊友頂

助攻

1001